[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 8

苦等１８個月，權力遊戲最終季於４月１５日開始播映最後一季
本季一共６集４３２分鐘既劇情（５４、５８、８２、７８、８０、８０）！

此POST為劇集版劇情討論， 歡迎討論１－７季劇情同第８季已播映之集數劇情
請勿在此發放未播放劇集之網絡劇透！粉紅細字亦不接受 ！

新op:

第１集已於４月１５日播映

好多場面呼應返之前

最後講到Bran等Jaime等咗成晚

第２集已於４月２２日播映
arya bb

呼應返season 1

jaime knighted brienne

片尾首歌:

第３集已於４月２9日播映

MVP aryabb

下集（S8E4）預告︰

香港官方收看方法︰
nowTV/ nowE x HBO
可以LIVE睇 逢香港時間星期一 早上9點首播

相關討論︰

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 7

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 6

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 5

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 4

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 3

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 2

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區

GAME OF THRONES 第八季角色海報公開！

HBO ASIA為GAME OF THRONES第八季宣傳而找人製作的海報

GAME OF THRONES 第一至七季重溫討論區

PREVIEW見到DANY個得戚笑容 有d唔好既預感

Credit:Arya Stark 巴打

全主要角收皮 Dany登上王座改朝換代

今朝睇完第三集
啱啱入場睇完end game
忽然有種死而無憾嘅感覺

熊妹俾人鍊碎真係心都碎埋 如果好似巨人咁俾人咬甩埋個頭真係會喊

仲未搞掂cersei

佢真係好勇

唔再驚劇透

edd>lyanna on bearland> beric>theon>jorah

ayra stark我最鍾意睇係呢條線

估到theon死梗
hound safe
arya stark好波尾刀終於完左night king
係時候打kings landing

過幾日先睇endgame

我覺得今集拍得好一般

根本唔應該六集就完 不過肥佬又唔出書 冇書跟都明班編劇難作既 但明明鋪排咗八季既night king 就咁一集收皮 起馬都著筆交代下佢既目的 唔係輕輕由肥sam講兩句啦 一集完Nk唔係唔得 但畀我既感覺係 下就咁就死咗啦

再講成集好黑都算仲要出埋霧 睇到好辛苦
最撚戇鳩既位係究竟Bran呢集反白眼有咩用⋯⋯⋯
Btw Ser Jorah 呢幕睇到想喊 冇諗過係佢死

nk有冇死得咁兒戲

啊！！！！！！！！！！！

喊得多過endgame

死得算少人啦
應該仲有兩場battle

其實成套戲既主角係NK
由S1E1 已經講緊佢黎一統天下
但明明今集贏到開巷 但最後算漏比人暗殺左
最重要既主角無啦

痴撚線，咁就殺到nk

永遠懷念

新post繼續討論
萬人怒屌D&D

Mvp=紅巫 Arya Theon

新入來留低腳毛
估唔到佢竟然會燒唔死
嗰下真係o左咀

不嬲都唔鍾意night king 條線
宜家等睇cersei條八婆插棍
同dany會唔會同佢nephew開波

成集絕望感係出到 睇到一半諗點打呀大佬 龍焔都燒唔死 快啲完啦好嗎
arya好波 NK終於死撚左 條線好撚悶 又多bug
而家終於可以講返kings landing

追到live
我覺得jon會同龍母一齊隱居
Jaime殺Cersei 之後自殺
佢地個小朋友都出唔到世

mvp is ayra stark

JS條友應該唔會再搞auntie
Dany淨係掛住個rightful hier

老實講
好失望

好驚好似s7咁夾硬講到cersei夠打

可能佢有elephant

明明NK 又會控龍又防火 應該係龍族
the true heir of iron throne.

lyanna 妹妹咁撚好戲

到底點解K會唔怕火
笫一下有諗過會唔會都係house targaryen
但諗諗又覺得唔MAKE SENSE

有冇人覺得好人卡真係好撚慘
做兵做到為龍女死果下 好心酸

llyanna啤啤熊

唔知係咪之前睇得多youtube D分析個D, 一早估到係arya殺NK, 同埋今次紅女巫講blue eyes個到個hint大到
睇完之後同個FRIEND傾, 佢話最後佢真係好surprised , 但我一D都唔覺睇inside the episode仲要話係專登想大家都unexpected

續問：想問Gendry死左未

有冇諗過個條已經由龍系變左不死系NK先控到

應該未, trailer仲有arya同某人kiss, 應該係gendry啦

呢集好好睇

唔會係house targaryen 啦

大妹ig話二妹係bitch

乜柒都睇唔到佢話用左75000人都得

睇得最辛苦既一集
屋企個垃圾漏光mon 灰到睇唔到頭半個鐘咁濟
換macbook mon睇好點 但今日太好天 陽光普照都睇唔清 夜晚熄燈睇先睇到 on99 幾條龍打果度睇到一頭霧水 唔知邊個打邊個

講左8季咁撚兒戲就殺撚左NK
Arya原來去學做flash而唔係no one, 依家先知
加上成集黑到以為係我個mon問題 左較右較 較撚到頭都大埋
我係fans但都好失望
之前battle of bastard同Dragon vs Jamie果幕 做到既臨場感高好多
JN比人打到最埋圍住"疾"息 我都感受到
但今集好似拖太長 又無乜新意 係我有史以黎最失望既一集

有冇人覺得睇完今集反而有啲失望 鋪排咗咁多季嘅white walkers竟然一集就搞掂 jon又無乜戲份 諗住佢點都會同night king單挑吓

原著都係唔怕火的

可能覺得gendry 冇料到嘴poldrick呢

MORE

Targaryan都唔一定唔怕火
得dany係例外

睇D人分析同估nk既死洗仲精彩過今集

屌你人地 鋪排咗七季啊 ！ 唔好比連登仔睇到添㗎呀！ 一陣屌你話你唔識睇戲！

Karstark

唔係第六季hodor個集已經顯示咗佢地有能力整走啲火啦咩

其實大家覺得呢套野最吸引人係咩呢？
我自己就覺得係睇劇情twist個一下，一野改變成個大局，個結果永遠係好surprise，完全估唔到個下令人o晒咀

第1季開始一路都去得好正路，以為係一套講邪不能勝正既英雄片，ned搵到cersei d衰野，當我以為cersei應該收皮啦，點知cersei先下手為強，埋伏d兵捉左ned，同埋估唔到joffrey咁夠薑斬埋ned個頭，個下真係0左咀，心情平伏唔到好耐，睇到好心up

仲有好多好多估唔到既劇情，red wedding 入面starks家族俾人大屠殺、sansa將要俾joffrey處死個陣突然毒發身亡、多恩個王子以為會做低mountain反被mountain插爆眼、jon snow係做緊night watch個陣無啦啦俾人插死、係battle of bastards jon snow既軍隊唔夠人打就黎絕望個下突然有班騎兵趕到反敗為勝，呢d twist真係印象好深刻，係睇完好多年之後都唔能夠忘記

咁今集其實問我就好睇一定係好睇，因為d打鬥係大堆頭夠晒精彩，同marvel片差唔多，但係就無左令人永世難忘既元素，今集入面好straight forward，冇一個令人估唔到既twist，唔夠肥佬本書寫咁俾到人深刻印象
唔好同我講arya從後飛埋黎偷襲night king係twist，個下換手插真係當人弱智，theon一野隊埋去個陣既速度同arya係後面飛埋黎個下night king都可以一野捉住，睇到night king係身手好快好準既，以個把dagger 跌落黎既速度，night king根本完全睇到實，點會擋唔到呀，只係編劇要埋尾夾硬寫落去者

希望黎緊幾集可以俾我睇到d好震憾既twist就好，唔好好似marvel咁鬥打，邊個好打d就最終戰利啦

由S1 開始吹大主角NK殺入黎
又話龍族先係rightful heir
又the song of ice and fire
最預料之外情理之內吹到埋尾係NK坐iron throne

睇唔透 撐今集班友到底係忽然Fans定睇錯第二套

DLLM BRAN成場反白眼 都唔知幫左咩手

只係講dd 3年前就有呢個諗法啫
劇情上除左arya 學做刺客之外就無鋪過

我估佢係targaryen, fire proof

咁得戚呀啦笑得
明明贏硬
林尾俾個o 靚妹桶死

Nk 應該唔係唔怕火 而係有能力令啲火燒唔到自己

好似第6季hodor個集 衝入去殺三眼烏鴉咁

掛王輸俾瞬移外掛

有無人仲期望Bran 真係有個bigger plan 嚟緊可以終極扭橋

講左咁耐
以為龍族救全家

nk 就咁比人 一下秒
明明成個勢君臨天下
仲有今集真係好暗 睇得好辛苦

佢有plan過咩

始終最後一戰都係要同lannister打會好睇好多
stark同lannister都應該有個了結

個人覺得
Arya開戰之前(上集)有問Gendry white walker係點 仲要問得好specific, Gendry答唔到
可能暗示佢有意用之前扮敵人嗰招潛入再暗殺
好似滅house frey門咁
而今集睇佢同啲屍鬼玩捉依因嗰陣, 我都有心諗做乜9
但事後諗返 可能佢就係嗰陣學識white walker嘅形態
之後先可以成功潛入再暗殺 成為mvp

其實tyrion最後跑緊去邊 完全睇唔明

同意，完全唔撚明，早幾日仲有堆人為咗想講自己品味好D, 吹奏Game of thrones 踩低 Avengers4. 而家我想講GOT 比 Avengers 仲兒童向

first man 係咪集天下特性大成

透明膠袋包住把劍真係攞唔出手

其實last Arya殺Cersei 就KO

提返blue eyes真係完全唔suprised 唉
又唔覺得好失望既,講到NK咁屈 係全城被人攻陷之下 唔係arya殺重有邊個

係咁暗

下 我覺得好surprise wo
blue eyes 果到我以為係普通white walker 咋
nk 都差唔多搞店啦 點估到會撲個arya

Avengers 咪又係bbq大戰

真心接受唔到nk死得咁鳩
難為nk一眾親朋戚友喺後面望著大佬
仲話鋪排咗三季

如果arya比nk捉著
下一秒有ghost 助攻咬兩下
然後先左手交右手隊落去都叫做冇咁嬲

其實Arya 殺nk無咩問題 只係鋪左咁多年既大佬咁死真係兒戲左d

Bran係到睇足成集VR AV

一直睇一路望鐘 玩到咁點收科 仲有20 10分鐘喎點打
點知飛個arya出黎

sr friendzone

觀眾唔洗話負責諗既
不過講到NK 攻陷全城 又要突然死除左arya ,
其實大家想點樣nk死 合理
行近bran 反擊?jon /jaime殺佢?

Nightking要點死先唔會比人屌

Nk之所以咁毫無防備 施施然走過去ko bran
可能係因為前面龍火燒佢唔死 佢以為冇人奈得佢何
最後同其他反派一樣 都係衰輕敵

主要覺得今集拍到nk好柒

有冇人一路睇諗住編劇癲到會冚城剷

只可以講,呢集的確比到種絕望感我
Arya 殺Night King 都有諗過

但最後偷襲得手
寧願拍得再突然D,Night King 完全無反應一下搞掂
咁樣閃出黎捉住左再插一下.....感覺怪怪地

ghost唔會冇氣息啦
要冇氣息係得arya

有史以黎最失望既一集
之前大把集數唔好睇過呢集你唔屌

點解no one班人唔去打埋一份？
Arya 一個都已經咁屈

睇個preview龍老母似係仲係當正自己係唯一龍族 揸曬大權

加入winterfell
做低cersei
再番番去牆外做night watch lord commander

Bran 反白眼去睇 end game

初頭仲諗住係阿bran突然捉住night king, 再鬼上身咁控制佢

theon典左幾下死唔眼閉咁仲以為係佢撲上黎
點知係arya

其實主要針著係White Walker全集做佈景板
Bran 戰地記者 開晒白眼等死 零計謀

d人說bran冇做野，其實係佢比左把dagger比arya 佢先殺到nk

佢一早知會發生成點。

不過最o咀既係企係前排既大將jamie brienne grey worm果d全部冇事冇死到比幾千ww衝埋黎你幾勁都實死啦

睇小飛象呀

雖然覺得死得有啲快，同冇驚喜
但係都明嘅，話哂s6肥佬將nk個設定整到咁大，佢自己都未知點收科何況一班編劇呢

Bran佢無預言能力

最尾個段奏樂 真係以為冚家剷
even arya 撲出黎都仲以為arya 會死

Bran要用天照，melisandre要用佢粒無限寶石

cersei射龍果碌野一定有得出場
睇怕drogon兩條龍活得過nk
活唔過打cersei

勁驚佢會殺多條龍做佢條𡃁
另外隻狼係咪應該死左

ghost 跟住dothraki 衝完唔死仲神奇

用8季黎鋪依一集
咁樣end法你都收貨?

真係暗左D
有幾個位dont know doing what

有無人諗過真係俾NK贏到佢個世界會係點

bran
theon

you are good man theon
I kill you night king

第四集預告有出現

Long Night forever

bran stark is disconnected

一係咁NK未死 係當年BB既做既替身
真身最後先出現

我都想知
可惜無拍到出黎

拎匕首同換手未一早鋪緊

D就戚都死哂喇，再唔死咁ned stark都無死

Theon 故意送頭 bran 就掛足全場

應該話，NK死左但係copy左自己落d BB到
幾百年又loop過

死得係有d兒戲
無計,得6集,一集收尾,一集出發去kingslanding,一集打,係要夾硬左d
龍焰都燒唔死,唔係咁出奇不意根本諗唔到點殺nk
除非滅團然後nk南下將活人毀滅啦,但肯定唔會做呢種劇情囉

真係全世界變哂異鬼然後可以點 on99坐係到

我唔明講到NK咁屈 又可以有不死軍團
唔搵個人暗殺左佢 可以點打

佢喺我眼中一直係小朋友

可以少部份人徹退
nk 繼續打下打埋kingslanding
再偷襲

係喎個bb

bran躲喺three eye raven個洞入面果陣啲樹精都試過揾火去防NK大軍過界，之後nk一腳踩過左堆火，唔怕火係一早講左

食屎 點解完左呢集
好似無期代下一集既感覺咁既
NK一集就死真係接受唔到
起碼玩多半集啦大佬
當初係因為White walker 呢樣野先開始睇GOT

應該唯一開心嘅就係死喺最愛嘅女人隔離

有氣息都唔影響
Nk左手捉住Arya 條頸
右手捉住佢左手
Ghost跳出黎護主咬一啖分散佢注意力
Nk雙拳難敵四手
唯有鬆開Arya 持刀嘅左手
用指甲（特寫咗廿秒冇理由唔用）插死ghost
然後電光火石之間arya用左手交右手隊埋去nk心臟
Nk爆開後arya抱住ghost嘅屍體（呼應第一季好似係）

利申：ff

或者plot twist cersei 上黎幫手都好吖
甚至bran唔知點用佢啲能力幫下手都好吖
上兩季鋪咁耐嘅nk line一個鐘就完
成個感覺同佢唔小心行行下仆落龍晶到死撚咗冇分別
大家都係打大佬，avg4今次處理得好睇啲

冇對白行行企企
all NPC simcity

隻龍上季中左咁大支箭都係受少少傷
點會比d無武器既屍仔傷到

老老豆豆 其實d馬佬唔過海應該乜事都無 d ww好似過唔到海
而家變左做炮灰

睇到最尾以為arya會扮bran收nk皮 點知係偷襲

如果係 bran上ghost身效果更佳

Bran唔係可以睇到少少未來嘅影像咩？
定係我記錯

drogon俾班屍爬上身老味咁插喎
班屍點會無武器,班馬撚死左復活都拎住把圓月彎刀啦

成身俾人用針吉幾千下到肉喎

咁ghost要冇氣息先去到附近嘛
我覺得要屌既反而係 作戰計劃太兒戲 冇好好運用dothraki 同unsullied

+1 完唒

冰原狼係咪死淨arya個隻？

睇清楚個名
重點係權力遊戲
夜王從來唔係第一
另外 權力遊戲死任何角色不嬲都係好快帶過
從來冇拖住打極唔死（除左jon不死人咁濟）
定你想明明夜王中撚左刀 呀屌冰封個傷口再打過
之後成堆主角叫assembly 一齊衝埋去
不如你講下你點先收貨

GHOST 未死, 下集TRAILER見到

stark全家同nk對波打足十集掛可能

有冇got whtapp sticker?

其實我地點諗都應該好難諗得好過肥佬，唔係我地就出左書，但依家咁樣左手換右手真係太過低能

睇左3次都見唔到
眼殘so9sad

On9 講足八季night king幾勁幾勁
無敵咁 又識魔法又好打
屌你比arya好似冇啦啦識飛咁
飛埋去偷襲再一下插中 就死左
其他手下全部花生友
咁撚兒戲

bran 係航拍機+大數據分析
無預視

其實我覺得係因為鋪得太耐, D人期望太高, 無論拍到點都會有人唔滿意
就算JON SNOW同NK打過, 又會話jon snow主角光環, 咁廢都打得贏
而事實上NK都唔會埋身搏鬥既
唔通真係死Q晒剩低3集NK同CERSEI玩咩

咪玩啦 8季為左鋪呢集??
異鬼遊戲咩呢家

jaime 殺佢做多次kingslayer之後殘左會幾正
呼應返推Bran落樓

身為一個兵仔
如何有效地係呢場戰爭中生存？

左手交右手當twist上twist
突襲第一擊
比夜王叉頸諗住實gg
第二擊回應返當時打brienne想既換手

小心.0.會員咬鳩你
唔可以踩NK嫁依到

On lun9今集 好撚差 好唔make sense

算唔算彩蛋？
一早暗示左arya有呢招換手大絕

當初睇完battle of bastards真係想跪係度,點會有咁好睇既劇
最後ramsay被犬決睇到我好有一種淋漓盡致既復仇感
今集睇完既感覺係 "吓,咁架渣"

屌佢老尾 重睇第二次 其實一開頭班Dothraki 彎刀著哂火幾型 跟住就成班衝去送死 心諗做乜鳩
明知對方係數以幾十萬計既死人軍團 不如落馬作戰仲有用
今次Dany真係落重注 元氣大傷 十萬Dothraki全滅 Unsullied又死得七七八八

踩唔係問題 但起碼有質素踩得有Point D啦
"有史以來最差既一集"

完全同意

kings landing之後應該仲有一場
sansa唔會同意俾dany統治
jon又齊晒血統技能
endgame可能係auntie vs nephew

Arya kiss下一幕見到
我都睇左幾次見巴打話有先搵到

估佢唔撚到 Arya埋尾
到底jon snow有咩用?

睇Twitter睇到, 原來Red woman season 3已經暗示左Arya會殺the Night King..

衝去比屍咬一啖
另轉頭咬9人類
不死+無痛

成場行行企企咁

Dothraki不嬲打仗都冇用腦淨係靠武力 又唔可以話唔合理嘅

睇完....真係個埋尾差小小.....男主角真係全程黑人問號....龍母仲有用過佢....同埋佢地個PLAN , 男主角好似完全係係計劃入面....龍焰燒唔死個下...佢地應該真係估唔到...個PLAN 完全唔WORK。三眼直頭全程掛機.....有乜用?全到等死一樣...

其實全部有鋪排o既, 咁樣收NK皮你最多話佢交代得草率, 一定未去到爛或者不可接受

啲人仲話換手好低能
根本一早有提過+呼應緊

作用: 下幾集繼續出場

我覺得唔係個死法太兒戲，講真，NK咁撚屈唔用啲特別手段點殺佢。只係覺得NK死得太快，如果一集講佢點樣佔盡上風，然後有啲意外援軍黎幫手Let say Bronn，跟住半集講佢去捉Bran反被Arya刺殺成功，個節奏會順好多。

咁樣打法益左Lannister

佢地最尾都係見唔到Night walkers

咁樣送死真係搞笑左d
雖然就算佢地唔衝,企係度等班dead黎都係一樣送頭

當個個都要FALL BACK
就得灰蟲果句
我地斷後 堅守陣地

投靠對面

死得好慘
但個意境好好 著哂光之後慢慢無哂

佢中間走左去通靈完全唔知做乜鳩
引NK 過來? NK佢都知啦
做航拍睇偷睇大地圖幫手控制戰局? 佢身邊無傳令兵，睇完都無用
結論: 應該係悶得濟去左King's Landing 睇女人沖涼

好難諗得好過肥佬唔代表 唔可以諗唔到其他擊殺NK 方法姐
又唔係真係你拍,我意思係 可以舉下例子點殺係合理姐
左手換右手 都叫做有鋪排過
其他人冇咩可能冇氣息咁衝過去殺NK,根本埋唔到身
唔鋪排到咁 又唔夠絕望

今集一開頭都唔錯 成班Dothraki 死晒 跟住個個打都到打死死下 果種絕望感幾正
但最尾咁樣收尾 真係

屌應該影埋佢扮white Walker

就咁飛出黎 我都得啦dllm

之前學個啲野無用

但係Bran係第二季第五集尾嗰陣話佢夢見大海湧入winterfell喎，之後winterfell就比Theon攻陷咗，咁唔係代表佢有呢種能力咩？

睇人話其實個PLAN本身jon同dany都應該係待機等NK出現去殺佢, 不過dany見到佢D兵全軍PK忍唔住上左龍去一齊殺, JON又跟埋, 搞到亂晒, jon其實之後都係想去殺NK, 見到SAM同其他人就頂唔順都無去幫, 但比條龍阻住晒

男主角諗住佢最尾會斬條龍.....起碼型番一下...點知係係到等死屌...龍母仲有型過佢今集....點解男主角要作到咁柒...

我都覺得 相比NK 殺法 Dothraki 送死先叫差

今集劇情突兀同失望主因，全部都係因為反高潮。

1. Bran 講咗NK 為咗清除人類歷史記憶所以想去殺佢，但其實牽強到無觀眾信呢個係主因，大家見到今集Bran warg 咗半集，NK 專登去搵佢，肯定以為兩者相遇一定會交代內情，或者補充兩者背景，結果反高潮，完全係無，NK 同人類o既互動只係望住Dany 笑咗嘢。係NK 笑呀，笑乜尻呀佢

2. Arya 呢個安排對於Arya fans當然驚喜，但佈署上從來無人提出過或暗示過NK 係應該突襲/暗殺，結果就好似鍾意NK 點死就點死咁。前一分鐘仲係絕望，突然間就搞撚掂晒，中間完全無轉接。

3. NK 同 Winter is coming 呢條線鋪排咗八季，佢o既定位係一場未日酷劫，而家好似變咗場季後風咁，原來係會吹完，吹完之後各House 可以繼續玩權力遊戲。條線如果搞成咁，其實個故事一直只講各 house 打仗同權鬥根本無乜大影響。

4. 好多大路Fans Theory或者有趣o既劇情猜測，完全係無出現，呢樣唔緊要，但D&D 無更好o既嘢諗到出嚟。

其實今集根本好多好唔合理既地方
火溝燒起咗之後成堆walker企係到
龍母係到食花生又唔叫條龍過去噴兩野完全唔識執生
見堆騎兵比啲walker秒殺又沉唔住氣狗衝出去打亂陣型
到最後條龍都走埋佢就淨係識嗌 仲搵sir friendzone出黎擋
好廢呀屌仲話要做queen

Dothraki 不嬲重騎攻
你叫佢地落地?!
仲有 全部士兵 係得主角群果班係有打過DEAD
你想佢地點打? 全部未知既恐懼黎
見又未見到
點知一見到 你老母WAR WORLD Z黎

真心 冇預過NK咁快死 以為講多幾集
智取又好 同JS戰死又好 比Bran殺又好
講得通大家都鐘意
而家arya突然識飛咁
屍群中突然出現再偷襲
NK成集刀都未出過 就暗殺死左
大家點會受
好似想草草了事 完左NK條線就算咁

騎兵唔衝真係無撚用,但對住d 撞擊無用既dead,不如落馬打仲好啦

其實係把遮

bran做過d咩
訓教訓左成集？

我覺得應該寫Arya 變裝偽裝成死人
等NK 想殺Bran 果陣出手偷襲
跟住Bran或者樓上巴打講隻狼幫手 干擾NK> Arya 換手刺殺
咁會順好多

我再睇下先

身手慢都講得出
你睇就慢鏡姐
重睇一次 當時夜王係隻眼望右 睇到把匕首跌 個頭跟住向下望 之後就中劍
唔講咁多 你試下叫另一個人 係你面前垂直拎住把間尺
然後突然放手 睇下你接唔接得到
認真非玩野 我以前都做過
係可以睇到你手眼協調既反應有幾快

一直最多人講緊係
Azar Ahai殺NK Valonqar殺Cersei
依家因為套劇無講過Azar Ahai
所以彈咗個Arya出嚟搞掂NK
但係我無記錯 套劇都無講過女巫第四個預言
所以Cersei都係Arya殺 多謝大家

佢地打過DEAD?

而家先知原來GOT 有男主角

心樹seven god

笑撚左

你地屌先頭部隊都無撚用架

家陣比支槍你地 叫你地打老虎 你地都未見一個都唔死唔傷啦

睇完今集覺得會爛尾
Nightking咁就瓜左

sir friendzoned

今集真係唔太掂

火溝燒起之後企係到係因為NK比指示...佢地之後先慢慢屍疊屍過去, 唔係死衝

有呀 個個係角落頭軟到手軟

nk又突然叫復活

點知突然 咁就完左nk🤦🏻‍♂️

騎兵比人秒晒應該全部人都估唔到....仲要班友沖得咁快佢先迫住出去....唔係真係頂唔住, 佢都唔會咁做....始終上次見夜王一野一條龍..., 你見龍焰殺唔死佢...佢已經即走.... 反而覺得JOHN SNOW 呢一集真係好慘....點解大戰都唔比佢多型番幾下...殺條龍...或者同夜王斬幾下都好

無,但dans打過,佢地queen知道咩料,點會唔通水,除非真係當佢地棄卒試水溫啦

其實打仗呢家野我地邊會識
有人話應該落地打 有人話應該騎馬打
我覺拗黎好無謂
個重點係 其實戰術都係拖時間等NK出現
班Dothraki一開波衝死晒有咩意義
我覺今集最差係大戰竟然咩計策都冇趕收工咁打

果陣好似係有結界 之後留左mark 係bran 到令到結界失效wo

上一集仲講到好有戰術咁，今集9打

big data好中

合理解釋係....戰術係無用....估唔到秒得咁快

就係呢個twist係冇說服力／低質素，因為night king反應快到可以一手捉住條頸，
把dagger跌落黎既時間NK係睇到實一實同arya插入去個下照理都可以捉到，仲有night king仲有另一隻手係得閒，如果theon插向佢都可以一野捉實，咁依家反而捉唔到就講唔通

arya陰到brienne 唔出奇，但nk唔係人類，點會同一個級數

我試下諗下係點樣可以兜得好d，一係就red woman用lord of night既magic， 射d好刺眼既光向nk隻眼，咁佢就有1秒閃盲左，咁樣就可以arya趁呢個時間隊入佢隊，又或者bran原來操縱左一大群crow飛去nk度
突襲佢，nk應付d crow個陣arya趁亂隊入去都得，太爛勿插

NK無手啦
一手捉頸 一手捉左手

咪全世界好似係圖書館行黎行去個到咁

有冇點算過生還者名單

我情願龍老母用龍火令到NK郁唔到, 但又死唔去，Jon 衝入火場殺NK, 順便證明自己係Targaryen

痴線，用人同nk反應比

red woman個類idea 雖然有少少夾硬黎 但都叫有創意
好過成堆人係咁講arya 唔合理
anyway,個人意見 我就係鍾意game of throne就係幾秒割喉死 唔好拖泥帶水既慢慢死法

Cersei 上嚟幫手我真係屌出嚟啊

Theon瀕死助攻都得
佢個角色Build 左咁耐
依加做返男子漢，幫手協防完就死左
如果助攻殺NK，成個形像會唔同晒

大佬呀 都話你睇就慢鏡
睇多次 當時nk隻眼反應到把匕首跌 個頭跟住向下望望
下一刻就中劍 中劍就即爆
同埋邊有另一隻手 拎碌鳩去擋仲大機會

一直都係講緊jon同daenerys要直打NK ,你燒完之後 NK咪又係無限復活

原來queen就要好打得 支持the mountain上 iron throne

冇人叫你同nk比
係證明你所謂反應得切係幾可笑

cersei黎幫手都講得出,真心戇鳩

打ge場面正喎, 要打成粒鐘而唔悶都唔容易
不過arya 唔知係邊度跳出來跟住一刀就插撚死左knight king, 會唔會hea咗啲

幫NK手

2:05 Jon隻手其實有無燒親?

我都鍾意game of throne就係幾秒割喉死 唔好拖泥帶水既慢慢死法 唔會死極都死唔去
但係之前個d twist係好合理，而今次真係死得太牽強，無限弱化nk能力

月牙天衝會唔會好d

其實頭5季有幾集都OK

是旦搵集 S04E10 the children，剩係tyrion個段都好OK - 佢叫做愛過舊情人，但舊情人原來同佢老豆上床，殺咗條女再去質問佢老豆，最後竟意殺埋佢老豆
咁會唔會誇張咗? 又唔會，之前舖曬佢係真愛條女，同佢老豆又真係對佢唔太好，觀衆會理解佢咁做

講故仔最基本係要做到 "情理之中，意料之外" ， 再加上演技，都無得點彈啦 (係有人對個集 the hound個段唔鍾意)

我睇之前教到個電視最光，我又覺得ok 喎，塑造到現場感

Bran瞓左係度8季 如果突然間識出超必
一撚早就出啦
仲突兀過換手
Cersei上黎 同黑水河/私生子
兩場又係最尾先衝出黎 咁有乜分別

只能夠講又愛又恨。
係大場面，都有啲surprise，而且強弱懸殊嘅感覺，想黎一下反高朝，但NK死得太兒戲。Arya殺NK嗰幕，我以為自己睇緊X-men 3，beast從後插Magneto嗰下。

當然我唔係編劇，無得話事。有啲人話唔鍾意呢條線，鍾意cersei嗰條，但其實係可以二合為一。講佢地一路打，一路局住退。慢慢將Cersei條線合併埋，黎場世紀大戰。

不過純粹自己FF，當初以為會咁發展。

Arya bb

屌 咁撚老套

我都係開到最差唔多100%光
唔開真係暗到痴撚線

如果NK去到Bran面前，向Bran下跪就Epic啦。

咪係，點解theon要沖入去殺nk，企係度等nk走埋黎one on one既時候，講佢犧牲自己身體狂俾nk插 攬住nk死都唔放手，唔俾nk殺bran，跟住arya突然飛出黎一野插爆頭仲合理

佢老豆果時仲痾緊屎
呢啲咪got好睇的地方
不竟已經唔係原作者的內容
要求係要降低啲

睇得好撚辛苦，NK無啦啦比arya秒殺
果三條龍完全唔知係度做乜鳩
劇情拖足75分鐘
等左呢集咁耐拍d咁既垃圾出黎

Agger
死就死 拖就無謂
Ned/little finger 忠定奸都係一下死
咁先係got style

然後bran企起身
終極騙局

熊女

umm 打打下個時 arya去秒佢 咁就係無限弱化
但係NK 以為(當佢有思想) 贏晒,打左好耐對面仆晒街 慢慢去殺Bran
望住有個傻仔衝黎死左,突然有個無氣息既人吉你一下 ,快手阻到佢 點知佢再轉手吉中你
我就覺得都尚算合理,當然以game of throne黎講60分水準囉

跟住BRAN對眼變左藍色

屌你地
有諗頭過D&D

之後返生Theon 做white walker

兩條龍打交=變形金剛咁

arya可以埋到身，係佢變咗佢哋個樣？

點都諗唔會點解會喺後面飛落去，全部nk嘅人

三季都唔夠呀大佬

變game of frauds

你講慢鏡冇意思，慢鏡只係俾觀眾睇得清楚發生咩事，但實際都係講邊個既速度快先有用，你依家個情況者係講緊nk能力值速度有80，而arya速度有90，咁你覺得合唔合理？
仲有手既問題仲簡單，唔可以放其中一隻手架咩

bran 反白眼 帶three eyed raven 周圍飛 其實有咩意義

其實周圍都係 the dead white walkers, arya 點可以係唔知邊度飛出來,
佢識換 the dead 啲面? 佢飛出來之前有冇鏡頭交代, 有啲唔合理

Thoen 被NK插穿身後，NK望住恥笑佢，我重諗住「咁既局面無死啦! Theon 一陣一定神助攻!!!」
結果係Arya 一回合搶頭

無Theon份啦

你都係用人類既角度去諗nk既反應，用咩間尺跌落地黎比喻都好可笑

都唔知佢做過d乜
訓教訓足全集

其實我覺得NK咁死都冇咩野都接受到
打仗場面都好緊湊，Lyanna同Arya玩捉E因果兩幕都睇到好緊張
最接受唔到真係BRAN成集都唔知做乜撚野斷線，上完烏鴉到又冇講有咩用幫到D咩手
2個主角飛到老鍊咁遠想搵NK又搵唔到，好似中哂調虎離山計咁樣
NK死果幕學上面D巴打話齋，如果有THEON / BRAN控制果堆烏鴉幫下手整多兩野先殺NK會好好多囉
BRIENNE JAIME果堆人打到身邊冇哂自己友，係牆邊都頂得住成大堆屍鬼又係好OP不過都算係主要角色唔死都冇人會嘈既

佢同JON SNOW 都係

NK 舉手個吓我以為佢行納粹禮

on9
咁頭幾季bran條線不斷走難為乜？

Bran:近視乜春都睇唔到，唔理你地啦

點解擺陣會擺到咁
拒陣點都係最前啦 後面槍兵做補刀
步兵再後啲 投石機最後
兩翼騎兵應付突發事件

最前線開打嘅時候 堆屍咁樣撞埋嚟根本連出刀嘅機會都唔會有 班一二線主角竟然可以撤退到

今集特效9.5分
lighting 0分（紅巫女5分）
兵法0分
Arya FOX rank

有d失望 完全無battle of bastard嘅水準

無錯，之前個d劇情既twist係真係做到 "情理之中，意料之外"
最後竟然殺埋佢老豆其實係都係合理而又估佢唔到，我都睇到o咀，
而今集都係睇到o咀，只不過係估佢唔到咁鳩

走難去成為新night king

一早放bran出去釣nk咪算囉

咁你話邊個反應快啲啦
由arya放手一刻開始計
Nk要反應到 仲要放手 仲要隻手落得快過把匕首
其實唔洗嘈 事實就係nk反應唔夠快
你覺得nk好好打 而佢從來冇埋身同人打過
你話擋Theon反應快仲好笑
Theon 正面衝埋黎 仲要莫曬氣 可以有幾快呀

我反而唔明女巫夜晚幫完手,一日出就除頸鏈自殺係想點
雖然佢預言自己活唔過呢晚,但場仗都打完先走出去自殺
呢一幕真係睇到R曬頭

Dothraki

DLLM！最慘係班Dothraki，明明人哋係沙漠愉快地奔跑緊，結果全族係冰天雪地嘅異國死曬，仲要死得完全無價值。

大佬啊！打扙一定係長矛係前面打頭陣㗎喇，叫班Dothraki 出去死做咩呀

如果佢哋無跟Daenerys 去Westeros就好啦，起碼唔使死。就算dead king打到嚟都隔住個海先。

成個族！死全家呀陰公！！！ Drogo泉下有知一定好心痛。

唔使講啦 連登仔最想睇nk 坐iron throne
我都明 打兩吓先俾ayra暗殺會好似合理啲
但佢點都要死啦 唔係就人類滅絕 俾人反枱都似
角色之中最on9係bran 其次係jon
jon個大叫真係似on9仔多啲
下場大戰可唔可以轉翻去日頭打
都睇到幾辛苦

任務完成就自己收皮掛

呢PART真係唔知想點
明明係守方，但搵班騎兵衝出去送死先，又唔係去探敵方虛實之類好撚慘

我自己估啦
係Lord of light俾佢嘅任務已經完左掛？

屌 最尾個句好中肯

如果學似你咁拍 我會打爆部電視劇

其實點解valayrian steel殺到night king? 仲同dragon glass個效果係一樣令到white walker全身粉碎

點樣叫重點係權力遊戲啊 忘記左上季S7?
成個S7將所有權謀情節 弱智幼稚化隨便帶過
唔係就為左表達權力係NK面前係無用咩

其實之前arya整支矛個位，都估到係佢收nk皮

個重點係所有人
包括Arya自己都無plan過會咁刺殺
但係排個陣係擒賊先擒王
龍焰都唔死 又唔裝下陷阱
你話Arya一早計劃埋伏刺殺就唔同講法
假扮Brian殺佢又得
而家真係好似有人話齋
同NK行行下街仆親比龍晶插死差唔多
打緊仗無啦啦係隔離提blue eye red eye就一支箭跑去搵大佬一刀吉死佢 完
Brian係咪打緊飛機打到反哂白眼 唔知佢做乜...

係你死拗nk反應快
事實都拍埋比你睇唔夠快
唔知你憑乜春係認定夠
比個現實可行既方法你試下
而且唔係我老作 係一般運動學都會講到反應時間問題
無知先係最可笑

南下應該唔使再睇黑媽媽既winterfell

睇慣Marvel電影睇到short 撚咗Cersei突然變左膠出嚟幫手

曬氣啦佢。一句講曬，佢係需要被保護嘅小花，有用就晨早出咗啦。

妖，啲仆街篇劇可唔可以認認真真交待下Night King做乜9，要殺Bran 又做乜9

愈睇愈嬲

有啲位真係暗到睇唔到
Rhaegal vs viserion完全睇唔到

屌佢d燈光咁撚差 黑到個mon最光先睇到輪廓

如果night king 本身估唔到Arya會咁做，但係咁近距離都照樣避到Arya嘅換手偷襲，咁我諗night king 應該連子彈都避到

啱啱睇完
一路睇一路諗搞到咁大點完
最後竟然...

睇完2套大戰
A girl has no name vs Im Ironman

如果stick to the plan 就成功 就唔係game of throne啦.......

house mormont冚家剷哂最忠心house stark既竟然係咁既下場

我當時都估

最尾Jon對住條屍龍大叫做乜
拎把劍隊埋去都好呀

arya招左右互搏都係學thanos果招，將粒石左手交右手打飛CM

最新消息, Alys Karstark應該死左, 佢係同Theon一齊....所以冇人既情況下應該死左

但battle of the bastards拍得好睇喎

無錯啦 而家編劇就係想大家覺得 事實就係nk反應唔夠arya快
而問題就係原來咁屈機既nk，又識magic，復活d死人，而到頭來反應係咁撚廢，呢個先係最撚可笑
其實nk用magic控制把dagger改變方向都仲合理呀

又黑又大霧 睇到眼都花

Arya 隻狼係咪唔會再出現？
搞錯 之後都冇理由會出玩 咁之前拍狼leader 用黎做咩？原本仲好期待

House Mormont

Molamola

好彩佢死得好heroic

dany得返一條龍？

打生人咁就得
打死人
D多狗騎兵唔打前陣 佢地無咩軍紀
到時前排兵收皮 你指意佢地好似unsullied咁
咁盡忠職守 堅守崗位？
到時屍鬼洶湧咁沖過黎
騎兵見到咁 仲敢唔敢沖？
廢up係人都識
多狗騎兵守城戰係0作用咁濟

上面講得好啱

我睇game of thrones 都唔係為咗大場面

係因為啲伏筆同估唔到嘅劇情

依家同我marvel 式收尾

去咗youtube睇D&D講點度今集 真係睇到嬲

睇最尾,JON果條係JON跌左落去後走開左,無死到

剩係追開GOT既fans唔會接受到比人話GOT竟然連最睇唔起既Avg都不如

你咁講 都係上季s7先重夜王姐 點叫鋪8季呀
今場仗 講都講左幾集 單計第8季有兩集做鋪述
一集打足成場
除左死嗰下快 而死得快係got style
Avengers 鋪左11年 最尾場end game未又係打左一個鐘
咁你想打幾耐先夠呢

Arya走難個時自己放走左，好似係

Bran係第二季第五集話係夢入面見到海水淹沒咗winter個castle，之後第六集winterfell就比Theon攻陷咗，咁唔係代表佢有預見未來嘅能力咩？

今集打仗同做到絕望感係幾好，不過有幾個位唔知做緊咩:

1. 拎騎兵行頭但後面步兵唔跟上，即係叫班友自殺，同埋騎兵係用黎衝散陣形，唔係面對面互斬。
2. 中間兩條龍周圍飛唔知做緊咩，分唔到邊條打邊條，同埋NK 根本唔洗找，我就唔信兩條龍係咁清曬D 兵仔，NK 會食花生。
3. Bran 同 D 烏鴉唔重複。
4. Aray 最尾係邊度跳出黎，NK 距離周圍D 樹都幾遠下，Aray 係跳遠定跳高冠軍，可以係成堆兵中間特然跳出黎

bran:we are in the endgame now

今集開頭見到ghost, 之後都無返黎 應該都香埋

marvel 絕對好D

利申：GOT FANS

其實呀tyrion呢幾集係咪準備咩陰謀，個feel怪怪地

其實Arya殺都合理

The many-faced god 其實都係the god of death.
所以Arya用無氣息嘅偷襲越過Night King手下都唔出奇。

Arya: I know death.

黑到完全睇唔到
特別係天上面飛黎飛去
唔知做乜柒

都話E4 Trailer有ghost lor

點解你地覺得暗同唔清
你地邊度睇

應該有拍到 但cut咗

佢想食Sansa 上集仲鋪Theon

仲要未飛到埋去已經叫定先

咁都唔代表果下唔兒戲架
呢招刀仔換手都唔係真係好特別好多動作戲都玩過
另外如果加兩個shot暗示埋佢點樣埋身感覺就會好好多
都冇運用到佢many faced god既特點

有冇今集死亡名單

你似係睇d垃圾720p

如果最後一集交代返nk啲野都仲可以收貨

一直覺得家族、唔同人之間既鬥爭先係got最精彩既地方，即使去到第六季尾至第七季中都係有水準。
但living vs the dead真係搞唔掂，條故事線搞到好多牽涉既角色冇晒魅力(最明顯就係imp)，份量又愈來愈重，所以觀感唔多好。

頭七季個人最深刻既場面都係人鬥人，不過hodor死都好正

到底你憑咩覺得nk好打/反應快
可唔可以舉實例 可能我都有記漏
佢第一下轉身叉頸已經反應好快
但換手嗰下真係冇得怪
同埋 如果nk完美到冇破綻 咁人類點贏
遠攻連龍火都收皮 近戰nk彩你都有味
咁除左突襲仲可以點 而突襲就係贏你反應唔切嗰下
就好似white walker feel到有風 但反應唔切係咩黎咁

睇左14,000,605種未來

上集又催人整專武，型一陣又跌左
最後都用刀仔完場

除了Ser Friendzone，好似冇乜要角瓜了

Anyway，睇完呢集我真係唔知Dany憑乜覺得自己有資格坐Iron Throne

BRAN 訓左成場...

一集就打低night king 快唔快的呀？

我只記得nk係標槍高手

人地明明係講「最失望」你就改左「最差」
大家對呢集好高期望結果反差大緊係會失望多啲
呢個係好簡單就理解到

有無知咁姐係 azoi ahai 係點 完全無人提
講左八季去左邊

其實係Cersei vs Stark。
好想睇Sansa睇住Cersei 死個心涼樣

真,太黑,其實真係有必要劇情寫係夜晚打咩
日頭打又唔會影響班dead既

笑左雖然殺龍個下真係好肉緊

不過got 權鬥先好睇 快快完咪仲完 唔計cerci sansa tyrion似想betray dany

咁佢叫night king

如果係呢個原因既話,咁...好囉

邊度有人話打唔夠？打到黑媽媽咁 我重點會想睇啊
由頭到尾都話緊佢兒戲，更唔好講winter is coming同white walker吹足8季，都可以俾你一句 點叫鋪8季 反問轉頭

至於你用GOT同marvel比就更好笑，而家重bbq過marvel啊 大佬

始終覺得nk由jon snow殺好啲 怨恨深咁多
arya殺返cersei仲好 係佢個list到

換手果招記得avg1鷹眼對black widow出過

咁你唔諗佢個定位係法師, 高魔防所以龍焰冇事?

夠鐘叫醒我

兩套都係 fans

認真,應該係夜晚特技 冇咁容易穿
又帶出絕望 同驚

但今集黎講 佢表現都好過jon snow

連登仔覺得要同night king大戰三百回合
好似龍珠打鬥咁樣先似樣
本身night king設定問題
場仗越打 dead個邊只會越勁越多人
最終目標點都係night king
差在點死姐

NK個設定太屈，本身又無佢弱點既伏筆。
例如布蘭三眼烏能力回到過去發現弱點，
梅嬸自焚召出太陽變夏天等等
吹吹下覺得不如取消NK呢個角色好過。

諗起HxH蟻王

8季鋪排到Jon Snow同NK係宿敵咁，點知比Arya輕鬆刺殺

我覺得好難怪d&d
grrm又唔寫書，冇得抄好難度

無錢拍馬姐
不過班馬佬衝先都合理, 馬會撞到自己人
一係打前鋒 一係就側翼偷襲 不過NK班友無得偷襲 所以打前鋒係合理
同其他位(e.g. Arya)一樣 有得寫好D 但無寫 唔知無時間定無能力

好似話係營造夜晚種絕望感
真係夜晚拍 同埋用自然光 冇打燈

第二次Long Night嘛

見到佢拎起碌劍姐手姐腳咁
Ser Friendzone就真係養兵千日，用在一時

都唔係Stark啦
都係龍母同Jon同Cersei打, 唔關Stark事啦

兩套都係 fans +1 , 見有人用Endgame比真係笑出聲

反左成場白眼控d鴉出去唔知做乜鳩
女巫日出自殺又唔知做乜鳩
呢d不明所以既位,唔想解不如唔好拍出黎啦,拍出黎又無意思

大部分主要角色長時間比白鬼屈到埋牆角都可以冇死到
肥仔Sam仲屈，訓埋係到打

Unsullied 雖然無JJ，但係真男人

Grey Worm 戴頭盔嗰人好型

事實都拍埋比你睇唔夠快同人地覺得合唔合理係2件事
唔知你憑乜春覺得用運動學都會講到反應時間問題可以apply可以係非人類身上
原來一招左手換右手就可以殺到nk
你既單純其實先係最可笑

愈睇愈似cersei 贏

連果班光王fd屎好似都無人死,係得friendzone死左

最正都係ARYA 不斷逃跑好撚緊張 同 無垢者 做死使

好多人既死係多鳩魚
根本等arya刺殺就得

飛出去睇下NK幾時到，到就返去自己肉身

屌你 鋪左night king 條線咁耐 乜都無交代就死q左
原來最後目的就係殺曬全世界...

打係好睇嘅
但等咗五年 white walker
咁神秘咁多歷史
依家對白都冇句就死咗

azor ahai 呢
light bringer 呢
the pact 呢
佢地嘅 motive 呢
啲圓四圈圖騰呢
南下嘅原因呢
帶住咁多秘密一嘢俾 ayra 捅死咗
秒咗 night king
原來終 boss 係 cersei #g
我係咪睇漏咗啲咩

女巫唔係話光王復活人係有目的，咁佢同條友都完成左目的啦

用個肚頂住white walker

咁都唔洗死

Grey Worm望住班部下送死然後下決心死戰行出去果時好型,但點知佢都係無死到

唔好接受到 nk 咁就瓜咗老襯......

打到黑媽媽係專登㗎on9
你唔buy係你既事 導演就係來拍到咁
咁你解釋下邊忽兒戲呀
死得快定換手低能
Winter is coming 撚有吹足8季
你自己睇下夜王幾時真係浦頭 同埋之前既時間分佈啦
權力遊戲從來重權鬥 為左打夜王都係jon說服大家先肯打

根本NK就唔係套劇最終boss套劇叫Game of Thrones
啲宣傳title都係叫人估邊個最後坐上個iron throne
GOT紅係睇人權鬥，唔係睇打仗

Arya殺NK如果有多一兩個鏡頭睇下arya點埋身會好啲 但係就冇左個surprise

最後一季喇大佬 仲要bran黎個大反轉咁起碼拍多兩季先完到喎
定係你地想睇NK繼續南下殺埋剩低啲人

你可以話個編劇鋪排得唔夠仔細但點都唔會係爛
D&D係唔夠勁但係都幫肥佬完埋個佢諗唔到點收科嘅結局

同jon show單挑之後輸左

我覺得咁樣安排bran 係想引導觀眾諗佢最後係會做啲嘢救世界，唔會諗到係 Arya 跳出嚟

個城比d屍爆入左咁耐 班仆街比人迫到係牆打 仲守到咁耐一個都唔洗死

始終都係得6集問題, 趕時間
吹咗咁多季死人幾咁勁
絕望都未夠一集就完咗
啲人閃黎閃去瞬移咁
諗得最多既問題: 咦, 佢點解會係到

我覺得好night king好廢，night king 本身就唔洗主動現身，只需要係後場不斷復活死人，間唔中丟幾支標槍偷襲下龍母果2條龍，磨下時間就得，因為人類遲早會無晒力，所以贏只係遲早嘅事，最後殺晒其他人先慢慢去搵bran

其實當時個氣氛好絕望
Arya 放低匕首果陣
以為佢刺殺失敗準備放棄
當時即使NK見到
可能都以為佢放棄抵抗
點知佢會換手

打完鬼再內戰
屌你變左贏國

咪就係要呢d

搞左幾百年 最後死得咁撚蠢

jemie佢地屈左埋牆俾屍咬起碼咬左十幾廿分鐘都無事

大堆頭睇打打殺殺其實都唔駛睇got，got最令人欣賞係佢d twist令人永世難忘

點撚完條戰壕 你班仆街喺上面睇戲 on撚9劇情

成也twist敗也twist
我甚至覺得唔需要NK呢條線
改做奇行種 外星人都ok
既然有人講到NK條線阻住權力遊戲呢個主旨咁款
Cersei諗住un un腳執死雞點知見到NK
點知原來係Arya扮既又好
NK同Brian係同一陣線又好
而家感覺浪費左NK個舖排
Brian仔又好可惜懶係3er成左仙咁款搞到後期極唔合觀眾眼緣...

岩岩睇完
屌你老母 Ser Fdzone

估唔到係Arya做尾刀 咁樣我估佢最後都係
Jon基本上無表現 姐係佢之後仲有得打
感覺編劇想將重點放番係西后vs龍老母/龍老母vsSansa 而唔係打喪屍

Brienne好似由出面打果陣比人咬，到係城內打果陣又比人咬都冇事
有幾下見佢比人撲埋身好痛苦喧樣仲以為比人咬中

所以放佢地響最前 由佢地自己衝鋒就啱？
見到啲火熄哂仲要叫停投石機

輕騎兵嘅特點一向都係機動性 當佢發揮唔到速度就好易玩完
你話佢無軍記都唔代表要咁樣推佢去送死

你隻狗有冇反應時間呀
點解非人類就唔啱用
冇錯 係兩回事 我就覺得好合理
我亦解釋左
但問左你幾次你憑咩咁諗 你又答唔出
憑感覺呀？咁你講撚曬啦

Theon白白咁比bran推左去死
一句Thank you You're a good man.就叫人送死
Bran正仆街仔

今集個個打餐死
cersei條八婆就係到飲紅酒
應該同全人類為敵
俾人八國聯軍

到最後ayra 出黎幾秒就ko左
第一下反應係 吓？真係咁就完嗱 哦
只能夠講觀眾抱太大希望 我其實都傾向睇人打人既 不過成日winter is coming mislead左人
其實第八季都唔期待有咩大大驚喜都最後階段 連肥佬都度左幾年都未度完

係演員話CUT左

jon snow好廢

有幾bbq呀 house Mormont同dothraki都滅咗族
話bbq嗰班人有冇諗過之後點打Cersei?

但我覺得佢衝過去好戇鳩，擺明送死
NK成班友圍住，佢衝過去送死做乜鳩

標槍打龍 最後比個𡃁妹一刀插死

咁多盲fans死撐
呢集完全大失水準

我都諗左好耐, 我以為佢去幫2條龍搵NK, 又唔係
所以上面有師兄講佢見悶得濟去左KINGSLANDING 睇人沖涼機會最大.....

鏡頭好睇嘅
都算緊張嘅
劇情零分

個個都話Arya點解會行到去nk到，唔知有無人記得之前Arya係全黑既環境下殺左no one個學徒，證明佢係黑暗中都活動自如，今集環境咁暗完全發揮到佢能力咁樣會唔會講得通。而且佢都唔算係暗殺到nk，因為第一下nk係避到捉主左佢。

所以咪話NK太黑睇唔到

講講下唔夠講就鬧人
睇你啲point十足十忽然fans

好簡單講句，真係追開既人 睇足咁多年既人會死撑到你咁，我絕對相信冇

本來諗住佢地唔識守城咪去減弱下對面戰力
沖擊一波
點知瞬秒
其實守城多狗騎兵都係廢物
隨時兵敗 佢地起哄雷自己友（當然可以作為一個twist都唔錯）

而且而家打守城戰
你估野戰咩
仲講機動力

JS 完全做左路人甲
除左騎住條龍周圍飛之外 都唔知做過啲乜

其實arya果幕係鋪左好耐，佢最後呢個刺殺都算合理，（但的確個伏線係太耐前，而且沒法解釋到紅女巫之前行為，如鳩幫鹿家）

cersi個八婆真係出黎執雞⋯

殺左Bran 歸順NK就夠驚喜啦

等咗咁多年 White Walker
咁樣埋單
真 fans 邊撐得落

其實arya連night king都殺到 要殺cersei有幾難

究竟the lord of light 係咪true god
佢一早就安排好哂所有野
復活咗嘅人係有佢嘅任務
例如brotherhood單眼佬同The hound之前跌落谷底都死唔去係為咗今集救Arya
而Arya亦都一早比紅魔女暗示會殺nk
上面有人話紅魔女自殺
唔L係自殺啦
好早之前有集已經講到佢除咗條鏈就係呀婆
即係話佢一早已經差唔多死得
只係lord of light仲有任務比佢(指示Arya)所以先比力量佢吊住條命
完成咗任務就死得 所以佢條頸鏈上嘅石係裂咗

on9
一集玩完夜王
成戰根本就唔係打仗係屠殺
之後插一刀就反勝
on9

我以為Thoen 訓低左會捉住NK隻腳
點知訓係到等死 好似叫做左啲野同唔再係做逃兵囉

Seven God 好似後期無左聲氣

今集完全表現到有名既角色大撚晒，主角威能都出埋

估唔到自己睇緊既係GOT

仲識死者翻生
點夠佢玩 老老實實

如果night king 肯理性啲，我睇唔到night king有輸啲原因

no one could kill the white walker

佢本來就係想去kingslanding搞定佢⋯係佢選擇左回家先⋯但的確夜王都殺到，佢可以殺埋cersie啦⋯⋯鐵王座根本應該佢坐xd

斬一刀都好呀白白咁死左

講句on9就鬧人
我睇足咁多季 會睇分析
真fans先會覺得權力遊戲係為左睇權鬥
而唔係為左睇戰爭場面
定你唔夠講就想屈人係忽然fans咋

arya已經無敵

編劇上季左寫明西后負責執雞
本身我估係打NK＞唔夠打＞南下＞焗打西后＞收西后皮＞終極大戰NK

但結果最後西后先係大Boss
感覺真係成本問題 打唔到咁多埸喪屍

睇左咁多年 你等white walker做乜春
點解唔等埋night king

無機動力係因為布陣有問題 放側翼已經好好多
騎兵守城無用唔代表要送佢地去死

呢場應該己燒左成億

同dc鬥黑

好努力學緊high Valyrian 好想知red woman 句spell點解

唔洗搞咁多野啦
權乜鬼鬥
arya潛過去cersei房秒咗佢就完得場啦
跟住睇龍母同jon snow糖心風暴

night king 咪死撚埋

on99 最睇唔明係一開始多狗衝出去送死
同埋bran 係度freeride

溏心風暴笑咗

邊個死我都仲接受到
但如果最後cersi 唔死我真係會好傷心
條死八婆由第一季想佢死到而家

投石機放步兵前面已經夠on9

其實等天黑搵arya潛行去kings landing刺殺埋cersei咪一天都光哂 反正Arya無敵到好似風一般 連NK都反應唔切佢招換手 咁mountain 一定頓到無反應啦

者係一個咁撚屈機既NK輸係反應唔切俾一個人類，輸俾一招刀仔換手之下，你唔覺得好兒戲咩？
一路講到nk屈晒機咁，又識magic，上季條龍係高空到飛，nk都可以一野擲支矛ko隻龍，nk點會唔識打，hardhome個陣jon snow係間屋有同一條white walker打，jon差D都唔夠打，如果條leng都咁好打，原來大佬係唔抽得，實在太on9啦
同埋仲有一個問題，點解可以用一句arya隱氣息就nk發現唔到佢？者係arya既法力高過nk？同埋之前玩hide and seek個陣，arya係d木底下，都俾隻wight發現到佢，咁者係佢隱藏唔到啦，咁又點解冇人發現佢埋nk身

純屬好玩#204856 條友波台狗黎 , 唔洗同佢認真
撐到小學雞咁都唔知佢做咩

好撚好睇

但係睇完又想問同一句:Bran又做過d咩

Arya 殺NK 之後權鬥可能會好睇啲?
話晒Sansa/House Stark 仲係想要返Winterfell
如果俾龍女／knows nthing 殺咗NK嘅話 龍女就真係大撚晒 Winterfell冇懸念落入手中
除咗今集死剩嘅人對Cersei 應該仲有Stark 對Targaryen 先統一到seven kingdoms
三集夠唔夠㗎 ！? 點解先得返三集

bran: 我一早睇到arya會救我, 即刻訓個靚覺先, 打完叫我

我睇到抖唔撚到氣呀屌

是撚但啦,拗咩呀, 冇原小說你咪當呢套電視劇係另一個版本既冰與火之歌, 真係fans 既咪等 R R martin 本小說出.

我覺得最撚型果幕係red woman 渣住把刀念咒 個個把刀起哂火 睇到起哂雞皮

當睇特技大場面算數啦d&d無左本書露晒底s7s8個個都見到得罪講句d劇情廢撚過tvb

Theon根本係為死而死

我覺得今集前半部好睇
Dothraki把刀著火衝出去好型
但慢慢啲光熄咗個下勁心寒
然後見到有啲逃兵同馬番番黎
再加埋ser friendzone番番來咩都冇講同佢地對視個下好正
之後unsullied犧牲自己幫大家徹退都好正
大家拼死一戰個感覺都好正

但後半部就
1.啲龍飛飛下好亂
2.bran瞓咗全集
3.Arya比sansa把刀冇用過
4.Jon Snow好似冇貢獻過咁

懷念完夜王 要諗下
西后要點死先唔會被屌

投石機同騎步同時attack on9x2
可能又係導演想做d令人印象深刻既大場面出黎
唔理logic 馬兵前衝果幕的確拍得好靚

block 咗了

Jon 隻狼呢冇交代，

係 佢最型係今次

Arya咁樣反而幾有驚喜喎

雖然都認同, 但係leng好打, 大佬就要抽得既諗法有d一廂情願.

冇 budget 啊
我寧願條龍飛少幾分鐘

不過最可惜唔係night king咁死
反而係佢手下d精英幹部
White walker完全無發揮就死左
應該比佢地同d重要角色打下
過下癮都好
咁快就復活d 死屍

佢應該一早知
冇佢nk唔會出現係果個位
Arya都殺唔到？

Nk條線會唔會仲有得玩佢之前收收埋埋咁多男嬰轉化佢地，會唔會其實已經分左自己d靈魂比d男嬰做佢分身（好似佛地魔咁）。其實小說有無解釋到ww捉左d男嬰轉化佢地目的同作用係咩？

畫面太黑已經俾外國觀眾插到暈，拍得太黑可能係想慳皮。
Winter is coming 無吹足8季？？？你同我睇嘅係咪同一套？！

「權力遊戲從來重權鬥」係真，但Night King 好明顯係比喻緊一啲「壓倒性的力量」或者「超自然、超越人類可控嘅力量」。
係呢個講權鬥嘅故事入面，Night King嘅作用係帶出「人面對終極力量嘅反應」。呢啲反應可以係：1）生存矛盾、2）敵人暫變朋友共同打大佬、3）為咗生存而苟且偷生，不惜偷呃拐騙，喪盡天良、4）妄想可以漁翁得利（例如Cersei）、5）英雄角色犧牲自己 ........

Season 8第三集有啲做到，有啲做唔到個戲劇衝突，無權力鬥爭，令觀眾有少少失望。

做到嘅位：Lady Mormont、Jorah、Theon
做唔到：居然無人器械投降好驚慌咁逃跑？？Dothraki 打緊一場唔屬於自己嘅扙都9衝去死？Cersei無派人當中搞局？？

Battle of bastard 點解好睇，除咗因為Sansa復仇成功之外，仲係因為佢成為Lady of Winterfell, 對Jon 地位帶來威脅，有權鬥成份。

相反呢集就bbq

個度應該純粹想表達white walker係人類變出黎

仲有燒個壕果到, 畫個火圈

咪係
依家死晒嘅話套劇呢集已經可以完

成個kingdom of the north死剩百幾人

講真
唔係arya咁樣殺
仲有咩方法可以整死nk又合理？

佢衝遲半分鐘arya就出黎救世界

呢集一開始已經緊張到透唔到氣 我覺得個大戰氣氛做得好好
到埋位 突然有紅姑黎加持 壯一壯士氣 成條鋒線著火個下真係鼓舞
跟住行衝堆埋去 當光慢慢消失晒 再有d馬跑返轉頭個下震憾感 見有d人嚇到呆左
龍媽呢下忍唔住都明既 始終班騎兵係佢既人

再黎ww衝埋黎完全人海 冇人諗過係咁又再呆多下
再到入城 班ww已經大獲全勝 呢個時候應該大部份人諗人類會滅亡

一集已經太多經典位 雖然唔係全部make sense 但都唔叫接受唔到
始終仲有三集
始終呢套叫權力的遊戲

真係接受唔到 NK 咁就釘咗
剩返三集
好想聽 alt shift x 有咩想講

開波點火好撚型
Ser friendzone, Theon, little bear, Beric, Ed
Theon 最後做乜去獻頭
Arya 個段睇到心跳加速
Not today
Ghost 去左邊呀

但點解red women會i ll be dead before the dawn????

得返3集 應該唔會再講落去嫁喇
淨返2集打Cersei 一集bbq ending 完

上集已經好多巴打估最後一定係要靠有人冒死用瓦鋼1hit殺NK
只係無諗到係玩暗殺

佢既purpose已經完？

我想問有咩理由可以黑到觀眾都睇唔到做緊咩

上帝視覺都睇唔清 打班友更加睇唔清啦

night king 唔係first men黎咩
點解咁多人覺得佢係targaryen

我只係好奇會唔會解釋夜王點黎
同埋bryan除左嘴炮，佢可唔可以有d用⋯

條仆街八婆一啲貢獻都冇，淨係死要面，以為自己好勁，點知次次做嘢backfire。

佢死咗，Jon 定Dany做皇帝我都無所謂

吹到咁屈機
都係-6勇武殺架啦
Arya殺都還好啦我覺得
好過又jon snow

大Boss 我估係龍母

唔洗斬一刀，捉腳真係已經夠
係Arya被捉住果陣Theon 捉住NK腳分心
Arya 換手插殺NK
完成神助攻使命
由二世祖>Reek>變返男子漢 完美一生

真心好黑 個mon著到最光好多位都睇到一舊雲咁

Bran去撚左睇end game?

個bb係new night king

SOSAD

Bran做乜咩下集可唔可以解釋下

放心 班盲撑撚會扮睇唔到

有冇玩過ps4隻got?
果種有講過
係森林之子用果個心加black magic整出黎
大致上係咁，details唔記得

我覺得比arya殺幾驚喜，話哂都鋪左佢咁耐成為no one assasin，比佢威返次， 總好過次次比jon snow埋尾ko boss都冇新意啦

到最後原來係bran墮樓後昏迷FF出黎既故事

如果咁樣 條氣都叫順d

唔洗玩PS4
早兩季D樹精講左佢手親手整出黎

重睇啦
Bran之前白眼咪睇到夜王點黎

但最好笑係個個都有火劍buff 果陣
Ser Friendzone 反而無
佢果刻個樣.....

bran係咁反白眼出烏鴉但又唔係上帝視點提下水

我意思係夜王本身係咩人，想知

聽到not today

成場戇鳩鳩咁
仲戇鳩過SNOW 企係城牆邊等NK黎

啱啱重睇S08E02講佢地點打，其實作戰計劃都好一般
jon snow話佢地點都唔夠打，所以要揾機會打死NK先
bran話NK會主動揾佢, 但點引佢嚟呢?

原來今集講，係靠warg上烏鴉去引NK
嘩又話你咁重要，但你上身前剩係通知 theon ? 其他人點知呢 ?
你有幾多層防衛網 ? 神木林裹面有無trap? 得ironborn 個幾十人? (畫面見其實十個都無)
城牆守唔住時，無人話向神木林(bran)方向撤退，究竟D人知唔知個到先最重要傢?

如果你個作戰計劃係引NK去神木林，咁起碼你個劇本要顯示到你班守軍係有D準備先
就咁睇，我覺得係一般守城戰，D人分工但唔識補位，無乜謀略喎

你要 google 下

驚喜咁你要驗腦
kill blue eyes 果下己經畫出腸

咁Azor Ahai到底係邊個

喂你開返s1e1望望先啦…

我覺得好好睇

非馬後炮
上集我FF過arya會喬裝殺nightking估中咗一半

一撚定跟架咩
是撚但啦
今集都己經垃圾成咁啦

哦哦

隻西摩死左未？

一開波已經傷亡慘重
仲以為個兩條龍瓜左，點知下集兩集係返到

Cersi點解咁想要大象？有咩用？

全劇最惡毒 又要西又要蠢 又要一直唔死 而家仲要坐享漁人之利唔使打night king
真係睇到眼火爆

我以為紅女巫就去係要用條命換返啲野返黎. 可能係死左既人, 或者啲重要角色.

或者佢變白色原來係NK 個老婆或者忠僕之類.
點知係乜都無

畫面太黑抵屌
winter is coming我諗佢只係講緊night king
1)<冇open the door,2係冇 情景問題,3.咁短點做
至於"居然無人器械投降好驚慌咁逃跑 "即係講緊放棄?hound咪想放棄囉....

其實第7季打後好多位好似係為左服待觀眾
反而無左肥佬個份現實感
今集好多位都係好角色fans向
ser fdzone救人 ayra救世
主要角色包括flag到爆廠既灰蟲無死
Jon騎龍但墮馬夾硬開無雙但又無貢獻
有d位搞到好似算合符預期但又不倫不類

佈陣真係好有問題

Melisandre 今集
最尾個幕

見到班unsullied先慘，個個跑哂入城

佢地仲要守係壕溝前面

如果night king連arya咁近距離嘅偷襲都避到，即係話night king有超人反應，咁人類注定殺唔到night king，night king 注定坐鐵王座

勁嬲，人人打生打死，佢就係度瞓覺

Arya 殺唔係唔得
唔好咁兒戲嘛
換下臉扮ww埋身都好吖

如果剩係為左睇權力鬥爭
咁作者鋪咁大條線黎講night king即係多鳩魚？
而家都唔止係講緊個戰爭畫面好唔好睇
如果剩係為左睇戰爭畫面我諗大部分人都唔會捱到黎第八季
而家就係講緊佢鋪左咁耐條線呢集完結既plot都唔掂
你仲好意思拎red wedding既plot twist黎比較叫人search 何謂plot twist
Red wedding個個睇完都覺得震憾精彩
而家係咪咁既反應？

真心 今集如果無女巫開火屬
連一般中學雞打守城都不如
畫面上係好睇既 但有d位都唔知做緊乜
好似最後nk入城搵bran 成班友仲係度打雜魚 除左Jon完全無表現去殺nk

有d似許冠傑

Grey worm冇死真係勁跌眼鏡
立flag 立到仆街

Cersei 可能比 Arya KO 埋,
不過三集已經講完 Night King, S8 應該十集都無, 好快睇完

其實Bran身上有NK mark
以我理解NK理論上係要手刃Three eyed raven(參考返上一手死果陣都係NK親手殺）

咁理論上放Bran自己係城門出邊
一定引到NK出黎

希望有生之年可以見到肥佬寫完個真結局
比HBO編劇寫真係好大分別

反白眼都慳返

笑撚左
快啲block我 我玩具台 遊戲台 影視台 波台都會上
以台取人 希望你快啲block左我

Imdb 9.6

D&D次次都係浪費哂d budget
永遠都留返d錢搵人寫好個劇本去先拍

鬼佬唔識兵法 要睇下火鳳

其實第一季第一集一開波就有wight同white walker
咁都唔算舖足8季都唔知點先算

啲龍咁勁點解唔一開波就用？
多狗死哂先黎噴？

其實⋯係作者授意大綱的，一早佢就安排左arya殺nightking 係第三季時，可以嘈既真係太耐之前鋪⋯⋯

其實unsullied 有八千人，加Dothraki 起碼2000。我當之前死左2000，龍老母兩枝軍隊有8000，如果佢係Dragon Bay再帶多啲又奴隸訓練成軍人，咁可能有成萬人。

Jon有全部北方家族，加wilding，Night Watch，呢度應該都有好多人。

Wilding 數目不嬲都少過城內人，而且有起碼一半入晒城。

一開始起計，the dead主要來自wilding同啲走唔切嘅Northerners，佢哋人數冇理由會多過Dothraki + Unsullied + Wilding 死剩種 + Northerners 死剩種。

雖然這一個人Night King會多一個傀儡，但都冇理由一開始就人山人海㗎？！！

死人數量係生人五六倍，呢點唔係幾make sense。

唔係唔好睇
係有啲on9

成班人加埋打過咁多次仗
又有 D高智力人士
但一啲戰術都睇唔到

同埋其實龍媽同jon snow騎係條龍上面其實有咩用

其實真係有d失望 特別係後半

Arya自己去kinglanding
應該半集殺曬d垃圾

好有endgame feel....cls

係, 如果多啲搞作同鋪排會好啲
起碼Jon同Night King都互睥咗咁多季, 你都俾佢兩個格下劍啦
最後Jon走咗去撚龍
俾Theon同Jon最後合作返格幾下劍之後Theon, Arya再出黎執雞都好啊
睥咁多季劍都格唔到下, Night king劍都未出過

我覺得Jon同Dany都冇資格

唔識玩計中計中計

你既分析幾好
拍到咁黑係導演想既 當然真正原因係咩我地都唔知
Winter is coming 頭幾季只係輕輕帶過 我唔覺得係最主線
講權鬥既戲分一定更多
而編劇都係將打Cersei 擺壓軸 更突顯到邊方先最重要

我冇block你喎 , 係話你波台狗 叫大家唔洗認真對你姐
你既表現大家有目共睹喇

Ser friendzone

佢呀sir呢
利申睇緊

比 Bran 做最好

咁首先要問番到底多狗衝峰係為咩 世紀十大謎題

套野叫冰與火之歌呀
第一本書先叫權力遊戲
唔撚識咪出聲啦

但係其實睇得嘅都係想睇肥佬個份現實感

哇 , S1E1已經係叫輕輕帶過

曬月光

補充，Missandei 係地牢仲串77咁話 without the dragon queen, there'd be no problem at all, we'd all be dead already
呢句之後用返係Arya 度先啱
極希望house stark v.s. dragon queen
唔好BBQ完呀屌

黑係睇得辛苦，得掉翻轉頭諗其實好合理，又係香港地咁周街有光燈火通明又玩夜襲，咁反而突顯出凡人軍勢既無限劣勢。
至於最後一刀玩完，我相信有唔少人都覺得咁好無引，但諗翻上一集其實都講過正面無贏既可能性，兩條龍本身就係諗住斬首，只係個兩位既表現........由其大龍劇情性被趕走從而迫熊騎士走出呢護駕根本痴撚左線.......

難為ser fdzone一路跟足八季居然係咁既下場........真係心痛死

兵法其實除左一開波班on9馬撚衝出去自殺外,都算好多啦
班無垢者一前一後架盾
龍晶柵又s字型咁整迷宮提供徹退路線
然後一行木柵頂住再炸爛橋黎組火牆檔屍
你睇到好亂只係因為對手唔會因為受傷停低,數量又多佢地n倍,好似world war z咁衝過黎先搞成咁

編劇應該無咁嚴謹啦
純粹想表達屍海大戰人類

tvb劇權力官鬥

睇完係失望的，啲fan theory仲吸引啲

不過喺度FF下先，會唔會其實bran成場喺度warg緊，其實係喺度幫緊arya? Red woman話lord of light復活單眼佬係有purpose的，而家咁睇即係一路復活佢係為咗佢可以有命救到arya, 而arya亦都因為咁可以殺NK
有個fan theory係話其實bran就係lord of light, 會唔會係真？會唔會bran成場喺度warg緊，其實係返緊去過去復活梗jon snow同單眼佬，再大膽啲估會唔會係bran warg緊時其實喺度保護同掩護arya等佢可以順利殺到NK

利申：鳩up

Winter is coming 唔係主線呀
咪駛故啦
導演想黑就黑不過原因就唔知點解

我覺得GoT全部宗教同超自然力量都係真嘅，the many-faced god、3-eye raven、children、night King, seven gods。

除咗high sparrow 流流哋。

Lord of light 應該唔係唯一真神，佢都柒咗好多次，包括Stannis Baratheon嗰鑊。

如果佢係唯一真神，咁佢都幾邪惡，要燒死人嚟換力量。

死撚曬

如果arya殺撚左bran 換臉暗殺nk 應該變神劇

鋼鍊2003 feel
希望本書寫好個陣拍多次

反而想知邊個會殺到mountain

唉 剛睇完 心情有啲複雜 night king死得太兒嬉

唔知Second son會唔會過埋海幫拖呢

今集真係幾失望
寧願睇NK 殺哂d 人打入King’s Landing

Arya都係同一招換手

本身打算用火清屍 但藍龍出黎搞到能見度變零 可以腦補亂噴會傷埋自己人 結果廢左武功

now睇都係咁

趕收工

Cleganebowl

其實呢段片解釋晒ARYA個刺殺行為

紅巫講到自己必死 以為伏筆for佢犧牲 光神借力量比佢/Arya/單眼佬 牽制住NK同Walkers 再暗殺都得

Arya四人組隊 大大個cut scene 仲以為有咩作為 結果就只係暗示左Arya暗殺 其他人冇鳩用

所以開頭以為Melisandre係神棍

好好睇喎
我覺得好睇過avg4

好好睇喎
我覺得呢集好睇過avg4

Wildling一開始由mance帶領攻打長城個陣
號稱十萬野人
Jon個日帶wildling走個陣都話太多人留低
起碼都有4，5萬 加埋night knight原有既
Dead閒閒地6，7萬唔成問題

NK隊dead army又唔係啱啱死先用得 所有死左嘅人只要仲有條屍都可以reanimate 咁多年黎死左咁多人 其實得呢個數量算少喇...

我兩套都live咗唔知幾多年
但今集太重要，重要到好多嘢唔處理好就好奇怪
老實講你壓倒性咁打，有plotarmor 嗰班有啲明明死撚緊但都好似乜事都冇咁。
就係追開咁多年，先感覺到同之前嗰啲有乜分别，你係fans嘅s6/s7已經feel到完全兩種感覺。呢集冇咗以前就算係冚家鏟式死都可以做到唔係一味靠死人黎營造氣氛。今集成個plot太平鋪直敍，一個普通fans對got嘅理解都已經估到成個劇情點去。伏筆又係，以前伏筆唔係係啲你唔留意嘅位做一做咗就當鋪完。剩係hodor已經係例子。
arya 呢季只係一個好撚打得嘅o靚妹，冇哂之前啲覺悟咁，然後之前換過次手就叫伏筆？
got打過咁撚多次仗，呢次係最bbq，唔係死多幾個人就係唔bbq,而係成集個感覺就係 哎呀死好多人呀，不過我地贏梗囉。
同樣講ww and nk, 上季都講得好過今季。

Sor 垃圾CSL

應該冇人會想咁
導演唔洗顧收視咩

如果nk嘅能力係大家寄望咁高，大家認為點先殺到nk?
大前題係nk 唔怕龍晶同瓦雷利亞鋼以外嘅野、附近好多嘅𡃁護住佢、佢超快反應同力量勁到可以一野秒左條龍

Arya saves the day again
Lyanna 插giant 個度都好正
btw 點解nk 唔怕火？

Night King咁快都輸俾arya換手
Mountain咁鬼慢點追到Arya動作

用得龍晶黎殺呢個point就知係偷襲一下吉死啦

所以好多人都覺得唔會一場打完nk 結果.....

Arya MVP我又覺得冇乜問題

乜都無交代 突然跳岀黎殺 真失望 你話扮bran換臉殺都好丫

用翻當年剝皮仔戰術會好好多，今集除左龍老母直系軍外其他各地既軍隊都好似散兵遊勇咁

而且今集最失望係城防部份，長城一戰各種守城利器，結果北境首府淪落到要靠城牆單打獨鬥，得淡笑

我想問下blue eye is night king
有無人記得who is brown eye and green eye

點偷先？佢附近又多𡃁，自身能力又超勁

個個都話權力遊戲所以夜王係過客
心諗明明係第一本先係叫權力遊戲

睇完搵個地方講下

作為一個成日玩Total war 鍵盤軍事家
見到死守既戰爭輕騎兵唔放側翼放前排送人頭
投石機放重步兵前面
城牆上面都唔放D滾油木頭
而且好似各打各，除左小熊女之外都無指揮

不過另一方面場面係幾大
拍出黎都幾好睇，不過好暗睇得唔清（未必係缺點）
生同死既問題解決左，之後就係Afterward 啦
女王眾叛親離啦，去死啦

咁呢套野叫咩名呀？
書乜鳩

我對 white walker 同 lord of light 成條 story arc 都好失望

我已經唔記得哂劇情，但把刀仔係bran比arya

拍得咁黑係想有真實感，導演已經解釋咗。
但係當然無人接受佢呢個咁垃圾嘅解釋 lol

Cersei 其實都唔係重點，一開始就廢，依家仲要冇乜盟友，佢最靠得過嘅孿生細佬離佢而去。
佢應該都好快玩完㗎啦，應該唔會壓軸。

睇到而家最激烈嘅戲劇衝突為應該係Dany 同Jon。佢哋兩個權力、親情、愛情交織埋一齊。

Dany 應該會好嬲，死咗條龍仔之餘，成支軍隊冇晒，以佢嘅性格，佢應該會吵大鑊。
佢覺得自己犧牲左，但係北方人唔服從，有機會因此同Northerners開波。

北方人（以Sansa為代表）表示：下，我打生打死救返個北方，唔係為咗臣服你㗎喎。

Jon會表示：我成個北方打到殘曬，場杖你都有責任去打。而且我都係rightful heir。

呢個先係真正嘅權鬥。

越遲越難殺佢喎，人類會愈黎愈少人，nk會愈黎愈多人，同埋人會攰，但wights唔會，此消彼長下，越耐越難贏

無書跟後面就差囉

今集其中一個整得靚既畫面。

選擇性回覆潛撚左水啦

而家佢都係行bbq收尾路線架啦
肥佬都未諗到點埋尾 唔通個編劇會諗得好啲咩
與其劍走偏鋒 不如穩穩陣陣完左佢 快刀斬亂麻
我覺得幾合理

都似
臨尾黑妹同sansa又嘈

成套野到左最終季都係差一步就收對方皮既時候比人收皮

差還差
咁事實呢套係叫權力遊戲

Cersei 一定要死係Jaime刀下。
原因好簡單，佢樹敵咁多，比邊個敵人殺死都唔過癮，但係比人生唯一愛嘅人殺死先有劇劇衝突。

好似 Ser davos 指揮 ?
如果講經驗jamie應該係班人入面算高，不過佢lannister唔會俾佢

呢套野叫權力遊戲喎
想睇冰火去睇書啦

Kingslayers

佢細個睇相咪預言左

其實如果bran有咩實質影響 除左人類無曬database

Cersei 大鑊喇

其實我又明點解要拍到咁黑
畫面上要有返咁暗先明白long night with night walker 係幾有壓迫感
如果畫面太光咩都見哂又冇個種
下個暗位有咩撲出黎嘅感覺

係囉 , 直接斬晒奇幻情節最好

queen slayer

要扮bran，首先要割bran...

3 eyes raven 有咩功能？
點解night king 係要追殺佢？

ghost出黎跑步同bran反自眼都唔知做乜鳩

IT is important

上集先講完

你講緊書？

條友冇腦盲撐

Ghost 出黎行左陣就唔知去左邊

佢都好似無落咩command,除左點着個壕溝
出面堆角色明明應該指揮一路又做晒英雄單位，個個最前線打

其實西后完全失算
佢估主角團+龍會打nk打到就收皮 佢可以執雞
依家主要兵力+兩條龍+有作戰經驗既都仲係度
仲要有暗殺mvp 佢班黃金甲點打

冇全部北方家族
至少有三四個家族冇嚟
咁呢幾個家族加埋守夜人加野人
世世代代啩

算啦 d&d 已經搞到套嘢變垃圾
應該由 dorne 條線咁埋已經知

屌 其實NK應該坐低向Bran招降仲好
話哂都係權力遊戲
班人類見到咁壓倒性既勢力邊招架得住

[9up]我覺得應該剪片執過個FLOW黎[/9up]
1. arya, hound, 火劍佬城牆上打
2. ayra唔夠打走佬, 火劍佬叫Hound陪佢
3. 火劍佬救arya, 擋門
4. 紅女巫: Blue eye not today, arya走
5. 圖書館學腳步
6. 殺NIGHT KING
但咁樣應該8成人都估到arya殺NK(而家5050到啦), 所以剪到而家125346
純粹覺得圖書館個screen太突兀,可以當我9UP

我知..
人肉圖書館

可以睇諒佢地無時間攪好劇本，不過我覺得係比一般水準重低

期待下Jaime接落嚟嘅動向

大家覺得 dorne 條線收尾垃圾啲
定 white walker 收尾垃圾啲

想喊一野死幾個鐘意嘅角色嗚嗚嗚
Ser Firendzone同Lady Mormont

真，好擔心

Yes所以其實係咪bran一直推導緊arya殺NK?
會唔會啲編劇專登拍到咁等觀眾鬧到仆街，跟住最後嚟返個解謎twist 如果做到就真係神劇

導演話想有真實感喎，你自己上網睇啦

但上一手隱藏係山洞入邊齋觀察世界
有資料但世人都唔會知

盲乜野撐
開口埋口講書
又串鳩人第一本先叫got
咁你睇緊套野咪叫got囉？
想同nk玩咩權鬥呀？

Jon同Dany真心廢
拎住兩條龍都冇撚用
對住佢兩個咁蠢
Cersei應該可以打鳩佢地

咁黑一定係成本問題
黑啲CG唔洗整咁靚

White walker >all

跟住班騎兵衝上去唔知做乜鳩
佢又殺唔死d white walker
混戰果陣做下support好過啦

dorne 條線收得幾權力遊戲阿
蛔教炸教堂都係權力遊戲阿

bran再黎玩下時間旅行就可以兜返啲好耐之前既野就好正
好似hodor果下

今集佢寫 82分鐘 ， 想問下now hbo 78分鐘係咪都有刪減到

Theon

唔好同我講咁就完左ghost
D budget 落曬龍既cg度

拍得暗其中一個主要原因係特技會平D吧..?
我記得pacific rim有講過呢樣野.

Night King 班長髮兄弟先廢
咩都無做過就收皮
仲以為好好抽

今集未至於垃圾既 可能我無上面班巴打咁高要求
打仗既野你點講都通 你話多狗智力太低所以9衝都唔可以話你錯
但作GoT主要角色線 好多位無驚喜之餘仲有d突兀
最後主角群屈牆鎖血可以屈到唔死
不過 整體畫面上係拍得好睇係真既 都唔知下次再有電視劇可以搞到咁大陣仗要等幾多年後

西后有wildfire 絕技可以一獲熟

乜撚嘢兵法嚟

防守方騎兵擺前線 人地老連咁遠見都未見到就衝鋒
seige 放中線 前線騎兵一走咗就冇保護
phalanx 放最後 做乜鳩 保住個屎忽驚城入面有人衝出嚟打後欄咩

phalanx 放中間 cavalry 側翼是常識吧

又又又其實
明知對方目標係攻城
做乜鳩要係城下面同人野戰 ???
對面又冇 siege 得條龍
on9 到震

黑妹：唔係dragon queen大家就死撚晒

連標槍都唔掟下

一係ayra一係jamie
呢2個是但一個我都滿意

佢仲有佣兵團+Theon阿叔隊艦隊。反而龍母個邊d除左2龍+主環角色+Theon家姐隊船，兵力好似都得番好少，除非second son過海幫手

其實第7季開始已經無期望佢跟到頭幾季既高度
今集當爆谷片睇其實都算好好
睇下佢後幾集點埋尾先囉

Yes我就係呢個意思！會唔會係咁樣解通

NK 咁就死左？
等左佢8個season

Hbo你比d咁嘅嘢我？

屌佢 Bran 反咗成日白眼好明顯係訓撚著咗
"NK 嚟到叫醒我 "

Cersei走數都好合理
幫佢地兩姑侄打真係損兵節將
仲要佢地係豬隊友

Burn them all

咪係囉, 戰爭片有戰爭片拍法
呢套似雜碎打大交

屌佢D dragon fight 鏡頭又近又黑, 都唔知睇緊乜
一係就近鏡影著dany / jon 個大頭
得中段十幾秒飛上雲頂睇得到

佢依家大搞
咁多宣傳
老細一定想玩大場面架啦
預左爛

其實拍一定唔係拍到暗
但後期推暗對加effect 會少啲功夫就係真

NEW VERSION

好同意
玩過任何戰爭遊戲既人都知唔會咁佈陣⋯⋯
不過戰力太多唔可以放哂入城係正常
但都唔會係咁⋯⋯

visually 係好睇嘅
同埋係緊張嘅
Ayra 嗰幾段節奏都好好
但個劇情 我真係接受唔到

white walker唔抽都岩wo
一陣俾比人殺左個white walker
幾百個wight 咪冇得打

不過無諗過一隻都唔打姐

唔通係burn trench嗰度

暗殺唔代表兒戲囉，唔係突然彈出黎就叫好surprise
尤其追開嘅都知係 arya殺，喂咁你殺得好啲好冇姐
講到bran咁重要靠佢引nk, 竟然箭都唔多支重要冇plan過佢黎到點殺佢。堂堂一個no man驚死驚到唔記得自己係乜水咁，人地提一提又即刻夠衝過去隊nk。
即係咩呀？殺nk唔係plan架，有bran同arya就夠架喇。
兒戲係講緊你為咗收伏線自己濫用自己啲設定，為收而收。鋪咁落至少想知nk遇上three eyes raven會點，結果原來nk同大家嘅互動係唔關事嘅。

佢同jon兩個都撚屌黎
0貢獻 free rider

arya 已經殺左nk
再殺cersei 好似太屈

投石機唔一開始用殺下D ww先
等騎兵衝緊先用
射一輪就要cease fire

有d位黑到唔知睇緊乜

Mormont一大一細死得最撚悲壯
完全襯托出Sansa同龍媽幾撚垃圾

blue eyes 果句之後都估唔到
果堆友根本就弱智啦

好似話睇到曬過去現在嘅嘢 可以用大數據分析未來走勢

真係幾失望下
同埋鋪左好多季，諗住bran終於會有d作為
點知到最後都係冇 廢人一個
之前幾季每次一去到睇bran條線都好撚悶...
hodor 除外

都係,但ayra條list應該得返cersei

最後結果係Mountain

我第6季中開始睇leak, 己經無咗期待

你都白鳩痴
咁撚樣既弱智打仗
你呢啲低學歷公屋狗先會覺講得通

daeny班靚真係好鬼豬咩都係大佬岩，反觀know nothing 次次都比班靚撚番轉頭
真係唔知由邊個位開始佢已經極度左膠愈睇愈想巴星佢

jon 都叫同條冰龍玩咗陣嘅...

aray連NK都殺到，直接秒埋西后啦，洗乜拍六集咁多

大佬呀
點知你鋪左8季
1集就同我收nk 皮
佢班兄弟做過咩？
班卒仔都有用過佢地

成班人有瓦雷利亞鋼兵器
都唔安排對打下
white walker變晒路人
瓦雷利亞鋼兵器又失去左重要性

唉
都唔知 jojen reed 死嚟做乜

鋪左7季既塵，一下比個蘿莉殺左

我見到dothraki冇用dragon stone
見佢地用緊彎刀
彎刀好似殺唔死d屍

unsullied有冇用到dragon stone?

屌，啲篇劇係咪香港警察嚟，識唔識計人數㗎

睇完你哋已經開左新po加傾到29版

有講火可以燒屍 但睇今集.....完全係俾人秒殺滅團

一個did nothing
一個knew nothing

越睇越覺得好笑
咁NK WW個圖騰代表咩？
唔打算解釋？

又真係兒戲左小小得咁小人護Bran,但又無策略話點殺nk

bran條線搞咁多野
最重要佢戲份既應該就係打night king呢到
偏偏呢到唔知佢係到做乜

其實成個系列係叫冰與火之歌
係劇集攞左第一集書名嚟做成個系列名

valyrian steel 用黎傍身打wight only
俾人屈係牆咁耐乜事都無

比巴打講講下又覺得你岩 其實佢有咩咁重要 殺左佢就無曬過去
但呢條3眼雀一路都無將d 野記錄低share 比人（除左幾丁友之外） 淨係得佢自己睇 人類既歷史一路都係靠自己 佢死左有咩影響?

只能講
我相信睇埋剩低嗰三集我會的起心肝睇書...
希望 GRRM 有生之年可以出晒啲書

好似呢幾季都唔係肥佬寫 係編劇自己寫
所以水準急降

係既話當然最好，不過睇怕都好難，睇第七季就知

其實夜王想點 我睇左咁7多季都未知佢想點 仲要死q埋？

arya 圖書館避喪屍嗰段好 sip 時間 feel
格硬拖5分鐘
一D都唔緊張

最後重要掉本書引開D 喪屍
大佬呀 walking dead 咩 ...

另外 arya 特別造嘅新武器原來只係一枝可以拆柄嘅長槍 ...
d&d 兩條 writer 嘅創作力真係可見一斑 ...

Arya暗殺Cersei容乜易

咁係因為女巫出現先有火
佢地本身唔知女巫出現架嘛
個個拎住把彎刀去送死?

都係果句 唔能夠怪曬編劇 電影劇有集數 唔可能好似書咁無限延伸
假設以唔爛尾為前題 編劇既工作係負責係有限資源下 完結左個故事佢
相反 肥佬係有無限資源 佢想本書有幾詳細都得
自己寫寫下唔撚寫 佢都有責任

其實話arya 用many face殺NK既人，係咪即係arya都可以用many face殺埋cersei?

進攻先會將重騎放前面，目標係隊穿對方混亂陣形步兵跟上
打死人大軍咁放真係暗黑兵法

bran 究竟有咩用

Bran 個到應該未完🤔
未解釋點解要搵佢殺佢

圖書館個段好睇喎

點解會咁多人問Theon唔走
之前佢家姐俾人捉咗 佢咪走咗1次
佢後悔咗好耐 今次點可能會走

BRAN條撚屌越睇越黑人憎 又無用又乜表情都無

ok 我覺得 好似睇鬼片咁

exactly, 佢對成個劇情影響就係俾js know something。完全feel唔到當初點解死都要送佢到three eyes到

上集講左 NK要毀滅全人類所有記憶
反而係無解釋佢今次warg左去邊

睇書啦
睇完你會發覺 show purple wedding 打後D劇情越嚟越

做餌引night king 上釣

想問下arya係咩方位跳過黎 佢撐跳？跳到夜王手下頭髮都飄起

成個系列叫冰與火之歌 權力遊戲只係第一部嘅書名
本身主軸就係想睇有冰龍嘅異鬼同埋有火龍嘅人類鬥
第一季第一集第一幕開始已經主題講緊winter is coming
去到今季講到winter has come
自然expect人類間所有權力遊戲都係小朋友玩泥沙
異鬼同人類大戰先係最後一戰...

呢句真
再唔殺nk個故仔真係完唔到
大家對got要求高
但nk條線其實完就一定係咁完
爭在d detail位

其實我覺得成集有d 長
因為畢竟係咁打係咁殺
又咁黑 睇得有d 辛苦
如果break 開2集會好d

唔好咁講啦

你真係冇撚用 廢西

theon個角色寫得好好
真係有迷失 墮落 蒙難 蛻變 成長 再光榮犧牲

如果拍龍母比返自己條龍燒死就神劇了

之後應該都會解釋點解bran玩vr
但係個理由我就冇乜期望

Night king完左嫁啦

龍母唔怕火

潛行+突進

終於夜晚睇番重播
其實戲演主要都係要突如其來，由悲觀到贏左既快感。外國反應都有人話nk 咁就死左，但更多人開心見到佢地個女成為英雄

講戰術又唔明俾騎兵衝向一個睇唔到嘅地方係咩玩法
兩條龍又一開始就花咗好多時間追追逐逐而係無戰場幫手
講真留一條係城到幫下手都差好遠
Dany 救Jon 條龍著陸喎屌佢 又係咁等俾we 插而好後先
唔係想挑細節嚟屌
問題係睇開嘅GOT唔係咁嘅水準吧

其實係唔係忘記左龍晶可以殺死異鬼
一路講開採龍晶但今集得Arya 用
其他士兵用普通刀劍打餐飽

咁都要打飛機

一早推死佢
冇咁惱

下 全部都用龍晶架喎...

NK 會唔會復活🤔或者Bran 變做NK

我諗大家ge 爭論位在於講到nk 咁屈 點知再尾一野收尾扭轉好似太快太突然姐

Jon 對住條冰龍咆哮扎扎跳
個feel真係好弱智小學雞⋯
做咩啫你

係條女解讀錯左d預言姐
佢個陣未知龍族有後人

我知道佢無書跟之後都預左會走下坡
今集除左bran同arya暗殺莫名其妙
其他野都算係咁
最緊要係場面好睇 節奏同畫面都好好（我又唔覺太暗..）
老實講我地睇到果啲缺點
製作單位點會唔知
發到太大收唔到科 虎頭蛇尾都算係美劇常態
好少劇保得住晚節 暫時呢集我都仲接受到 睇得出佢地靠場面取勝 劇情上快刀斬亂麻
睇埋佢點收尾先再決定屌定讚

跟本係佢當jorah係棄子係兵，叫佢拎隊騎兵去送頭

Night king個條傷唔傷到

其實個dagger跌落嚟nk未必知道係殺著嚟
佢可能以為Arya 放棄丟咗把刀
噉唸嘅話佢嘅反應時間其實好短

好彩睇咗endgame, 入到嚟咁多人呢度drop 啲嗰度drop 啲。不過第五個post 尾真係有條友入嚟特登講咗兩樣嘢，即刻report咗佢。之後睇endgame, 佢個劇透係真

其實係 HBO 唔夠錢出糧
死晒D dothraki 之後幾集請少好多演員養少好多馬
拍戲養馬好撚貴架

同埋點解紅巫女會由ww個邊走出黎

無人做餌 night king 就冚球剷

呢個故仔全名叫a song of ice and fire
Game of thrones 只係第一集

會唔會最後好似巫妖王咁
呢個世界一定要有一個night king

學其他巴打話齋,佢係全世界嘅hard disc

“He wants to erase this world, and I am its memory.”
“That’s what death is, isn’t it? Forgetting. Being forgotten. If we forget where we’ve been and what we’ve done, we’re not men anymore. Just animals.”

冇左Bran,人會冇memory,同the dead冇分別

Ac

諗唔到就唔撚寫
寧願無尾都唔要爛尾 高招呀

上季有人話bran係nk

覺得未講晒...
嗰幕好似 bran 求其作個 reason 水班友仔陪佢打咁

但nk背後咩都無 樹都無棵

其實佢由始至終都無講過three eyed raven對全人類既影響 除左佢係古今記憶既載體外 但根本上得佢一個人讀取到 另外有無人信佢都有一個問題 仲要bran既Skinchanger/warg能力都無大派用場（如控制其中一隻龍） 所以暫時劇情上保住佢既原因係好薄弱

ep3 好撚黑暗

冇dragon glass嘅人就用dragon glass,其他人用火攻,另外好多貴族用valyrian steel

純鳩吹希望劇情：

NK雖然已經死咗，但之後Kinglanding之戰，cersei會由優勢轉列勢，最後借助NK力量垂死一搏(雖然唔知點嚟，但預言中佢應該會變WW已死在Jaime手中)
Jon snow必須死於犧牲之中，因為依條友從來都冇作為，鋪左8個season做戇鳩仔，最後一集點都比佢有d作為。
而Tyrion會叛變，精心計劃左兩個season做臥底，為咗家族而倒戈，最後發現自己都係targaryen嘅血脈，會同龍女一齊問鼎iron thrones
最後targaryen重掌政權，但以the north為界，和平一小段時間，伸延至下一代繼續冰與火之歌

Bran好撚賤 人地想走佢無啦啦多謝人 姐係逼佢要衝上去姐

本來就 plan 咗會睇
不過依家動力又大咗
當年 dorne 冚家剷嘅時候已經想睇
不過啲 verb 同 adj 好深有啲卻步
冇睇開英文小說 生字都唔識多個

唔係話編劇寫得好 純粹想講 上面好多人出奇對肥佬好大期望 我覺得反而係本末倒置

寫得好差, 嚟緊三集好有機會係咁

我懷疑肥佬都係用緊呢招
只要我早死過個結局咪冇人知我爛尾 嘻

岩呀 由高傲迷失的theon變成怕事嘅臭佬
再由臭佬企翻起身做一個goodman
個心理都演繹到出黎
一開始好憎佢 後尾

你一定好鍾意睇avenger
全世界合體技好冇

上面有巴打post條片過左,
第三季紅袍女已經預言Arya會殺乜眼物眼, eyes you shut forever之類.
不過當時應該無諗過原來係指night king同ww.
第二個plot係Bran第七季比貓爪Arya, exactly響棵樹下面.
Bran比得Arya, 一定有佢既意思, 宜家大家都知點解.
第三就係單眼佬不死之謎, 原來就係為左保護Arya.
加埋呢集紅袍女問佢師父果句名言,
宜家諗返其實都幾多伏筆暗示Arya會係MVP,
唔只最後換手咁簡單, 我覺得唔算太突兀啦.

至於打仗果D, 無人同響中世紀同wwz打過仗.
套片都比人一種感覺係wwz既戰鬥力超乎所有人既預期,
由多狗送頭果下已經係咁.
所以我覺得輸到仆街又無可厚非.
係守城牆唔淋油柒左d.

總括黎講算不過不失啦.
我地期望太高難免有落差.
老實講如果佢想完, 加快進度都應該ge.
咁有三集講last boss Cersei時間上應該都幾充份.

有冇人覺得應該要搞個記招叫d&d出黎辯駁下佢地既編劇邏輯？真係唔鬧唔得，睇到佢地係每集inside the episode到打飛機就好L嬲

佢既能力自從第七季之後究竟有咩用
連睇NK幾時黎都係d人跑返黎講

我唔想大團圓結局，變咗A4

佢英文唔算難 (同 tolkien 比 )
只不過肥佬鐘意用D過時嘅英文字扮返中世紀
開頭要習慣下

另外其實睇中文版都一樣架啫
最緊要自己睇得舒服同過癮

Alfie Allen真心演得好好 完全拋離其他後生主角群
開頭果種想上位既不忿 中段果段小人得志 俾人切J之後既創傷再企番起身
到今集最後既覺悟(知自己死撚硬? 俾19bran認同自己係goodman而感覺)
全面演繹到好有感染力
矮仔俾編劇寫到變路人之後 希望到佢攞下獎

今集其實都好緊張下 雖然畫面真係好黑 但置身現場係會令人好絕望
佈陣方面 如好多人所講係有問題 應該集中力量係守城 而唔係進攻
無端端送成隊騎兵去營造個種熄哂火 死Q哂既壓迫感 完全係白白犧牲
值得讚既係unsullied 有秩序有信念 做人鏈個下好佩服
係凡人必有一死既精神作戰到底

而每個角色都有表現到自己既一面
JON 全場都係既表情 完左一集 仲要中場休息無幫手
其他人都打到停唔到手 佩服佢地仲有體力打到尾
ARYA 就係中間表演Walking dead
就係最後MVP 呢下大家都會諗: WTF?!
若果ARYA比NK捉住個下 由HOUND飛把龍晶斧去NK
引開多重注意力 再借機換手反殺 我諗會精彩啲

估左咁耐邊個係Azor Ahai，結果

好好奇外國既劇迷睇完係咪都係負評多?

我既jaime

由佢比人切J開始就好同情佢

Hbo屌那星，期待咁耐拍成咁
又黑又朦，都分唔到係死屍定活人
成集都睇得好辛苦

Theon好演技+1
佢完全演活左臭佬, 比人虐待到精神失常個表情令人印像深刻.

佢好似有演另一套喜劇.

今集得no cock 個位係好汁

隻野豬

bran其實係成套劇入面既作用都係0
佢對於點幫助打敗nk係完全0貢獻，red woman先係最重要個個

Lady lyanna Ser jorah R. I. P
睇到高血壓心臟病咁濟
感受到所有人果種絕望感
The hound 對Arya果種感情真係好warm
估唔到arya 係azor ahai(一直以為jaime)
果下嗌咗出黎!
睇到ep4 preview
真係好想Dany死

屌呢集做乜撚野
jon鋪左七季 佢既故事從來都側重beyond the wall, 根本冇care過坐唔坐iron throne, 連對lannister報仇佢都已經係加入night’s watch時放棄左

arya既故事講報仇 講佢點樣逐個清算返佢條list既人名

而家dnd一句話 由arya殺NK 觀眾實估唔到hehe
就廢左jon條story arc
乜撚azor ahai 全撚部898
佢成場打都無撚打過呀陰公
連mel都有用過佢

更加唔好講 將nk變到弱智仔咁 純粹想毀滅人類歷史
之前個d咩nk係stark, 當年點解white walker贏緊都肯停戰返北邊 點解消失左成千年突然出現返
全鳩部無講過

屌 正式當fan fiction睇算

佢壓力應該都好大
怕爛尾黎講佢應該怕過世上任何一個人
咁諗法Jk羅林都幾勁 哈利波特完得都唔錯
雖然個故事格局同GOT差距勁大

無呀 條on9自己衝過去怪得邊個

我睇到呆撚曬喎..

你就0貢獻
做餌好驚架

The hound好似對火有恐懼, 打到一半響度渣流灘.
但一提Arya成個人精神晒

Jon依家nightwatch又退埋 the king of the north又唔做 NK又唔係佢殺
咁佢到底要做乜鳩
由know nothing變成do nothing

Dany d兵係咪死曬

唔講以為睇緊world war z

勁過captain marvel

其實nk屈主要係因為有一大堆white walkers幫佢打，基本上佢都係chok下樣，玩下標槍咁
但我都覺得點解唔解釋下到底點解佢要玩到世界末日咁大，而且明明佢身後有成堆white walkers同啲二打六arya咁都搵到位攝好似死得有啲快

White walkers / Night King
應該會返黎，大家記唔記得Night King 係比精靈隊夠龍晶落心變WW，可能呢一幕又會再出現，不過今次係Cersi，因為佢發現唔夠打

無我你點知jon snow 身世

冇左肥佬既劇本入面d對白差左好遠 冇左果種味道唔知關唔關事

鬼佬 show watcher 都係唔用腦嘅多
youtube channel e.g. emergency awesome 幾多人 subscribe
集集幫個 show 打 J

有小眾D嘅 youtube channel 會 review D劇情唔合理嘅地方
都比班 fanboy 不斷 downvote

其實算係咁啦，最尾個10分鐘加埋啲配樂，完全帶到晒個氣氛岀黎。係NK死得太on9，至小比佢同條冰龍玩多集啦

又有40分鐘睇

又話rheagar因為個預言
去同lyanna生個azor ahai出黎
點知純粹係鳩痕溝左人地未婚妻搞到世界大戰

得佢識講個種語言啫

jon snow好撚廢
龍又騎唔好仲要龍女救 搞到龍仔傷埋

頭半集兩條龍比條冰龍屌打 好冇用
自己個場又睇唔到 火又唔點
即刻寧願信lord of light

其實Ramsay都做得好嘅
有佢咁仆街咁臭系先推爆到臭佬個角式

我覺得佢之後幾集會解釋返呢D

比阿哥燒臉嘛...

我以為自己睇緊 行屍

咁講就可以咁講,好似Dr.strange咁

不過佢變3 eyes raven 做過d咩

對肥佬嚟講
asoiaf 係佢嘅 magnum opus
成世人個 writing career 同埋 grrm 個名 就係 defined by asoiaf
照計佢點都會窮一生精力去寫好佢

呢d comment好過d齋屌冇建設性留言.睇返nk抵輸,arya係crypt殺條女屍d反應快撚到反射動作咁,nk輸在唔夠快,千面神train人好撚勁

Angry Joe個discussion都幾似呢度巴打講啲野
佢個frd比3/10 佢覺得完全係fan service
Joe就話fan service還service 綜合哂所有野 都係about average之作 不過未到bad ass level

同 walking dead 幾似既

兩條麻甩佬講arya果下好戀童feel

Ser Jorah
兵仔為女神戰到最後

驚條毛咩
你大半集時間都轉咗台去睇 VR AV
最後 NK 埋位先入鏡咋嘛

要寫就實搵到既,係咪最合理咁解姐

好似兩個編劇都話, Jon都得架不過個個moment唔應該佢做到

所以我對呢個絕殺係支持既

拍得仲衰撚過d翻版碟成集唔知做乜9

其實又唔可以話佢錯，夜晚，又多雲，又有風雪
不過真係睇得好辛苦，d細節位完全睇唔到

係lor 可能仲以為night walkers 係䲫up

NK真係死得太兒戲
同Jon格下劍都無

我睇左d乜

今次咁遲入黎

以為最尾red woman行去燒屍
點知就咁除左條鏈行行下就跪低左

睇佢訪問佢有話好大壓力 話次次動筆就驚寫得唔好比全世界屌

希望而家個show可以幫佢降低返d expectation

而加兵力大減 點夠cersei黎 叫埋yara啲兵黎都唔夠砌

我仲以為佢會扮其中一個white walker係night king後面插佢，點知就咁跳過佢隊死佢

睇完呢個post就覺得
香港人都係睇返TVB擺啦

其實寫到連龍火都唔怕既時候 搵Jon單挑贏到佢都係唔合理
Arya暗殺算係幾好但係咁樣都跳到出黎好似有d bug

討論緊endgame

咪係 係到9沖 騎兵放側翼仲好啦

睇返上季尾2集la,JS捉埋條屍俾佢睇,不過佢賤到等2敗俱傷補刀咋

獨沽一味
淨係好多喪屍湧呀湧
拖足個幾鐘 劇情好薄弱

等緊你post jaime

有冇人解釋下點解lord of light 要復活jon snow??

仲停留係大佬一定要俾主角出絕招殺先係神作既層面
連登仔睇太多日本漫畫,使唔使出埋絕招名先夠勁?

戰前會議hea到咁
抵死啦
所有死嘅人都死得好唔抵
係編劇問題定想描寫佢地唔識打仗

冇Jon點會可以令Dany同the North聯手
咁就捱唔到Arya絕殺Night King啦

根據預言 ARYA 唔太中azor ahai既描述

長夏之後，星辰泣血，冰冷的黑暗將籠罩世界，凜冬的寒氣將冰凍大海，北方的亡者隨之復活。古書寓言將有一位戰士自烈火中拔出燃燒之劍，此劍便是『光明使者』
「預言之子將在煙與鹽之地重生。」
Melisandre 一開頭估鳩錯左 以為係STANNIS
搞到佢覺得Lord of light 玩鳩佢
但之後佢復活到JON 重新有番希望 覺得呢一切都係有所安排
包括佢今集求火既moment 同佢死個下 係有哂timing
即係仲行緊預言個一套 所以我推測都仲落係jon身上
下集龍媽開始黑化已經係無可避免架啦
最後由JON KO 龍媽 拔出 光明使者 都好正路會係咁
或者今集NK來襲係第一波? 仲會重來? 定係BRAN另有計劃

之後CERSEI 一定會被推翻 --> 大機會係龍媽
但最後由Jaime 或者 Tyrion 殺, 死係自己家人手上 都好過比龍媽燒死
「將來有一天，當你被淚水淹沒時，Valonqar將扼住你蒼白的脖子，奪走你的生命。」

所以ARYA 呢下擊殺 完全無azor ahai既意味係度

成集最好睇就係mel出現點火 個下好熱血
同埋成班dothraki screamers衝出去
點知𣊬間全滅 真係感受到企係前排個種恐怖

然後呢？就沒有然後了

今次呢個post推得咁快

不過估唔到係肥sam竟然冇死 真係不幸之中嘅大幸

最攪笑係有人話成集黑媽媽
拍到好似TVB咁 夜晚都打燈打到日頭咁啦

唔想扮戰術大師
但睇過戰爭片, 魔戒果d 都知騎兵係用黎突襲唔係主力
仲要dothraki呢D乜甲都冇
Ser Friendzone冇係頭十分鐘死已經好好運

片頭應該都有講係改編自邊度

關於HBO GO點解時間會少左, 但明明內容係一樣
我今晚做左少少實驗, 同數據上校對

第一集 HBO GO 版 50:54

另我DOWNLOAD左一個BT版
前面有1分59秒係HBO GO冇既RECAP, 節目分類,
而後面有預告, BEHIND THE SCENES
但淨計同HBO GO版一樣既內容, 大概係53分04秒

即係話兩段理論上內容一致既片, 相差左2分10秒

我盡量所兩條片一齊播, HBO GO版好似播播下真係快左
將BT版播先, HBO GO版播後, 播播下都係快左

點解會咁? 於是我諗到, 可能就係FRAME數問題
眾所鳩知, 影片一秒有好多格, 我BT個SOURCE 一秒有23.98格,
我就當佢一秒24格, 而HBO GO版是X格

咁第一集BT版就有 (53*60+4)*24 = 76416格

而HBO GO版 50:54秒 = (50*60+54) = 3054秒

76416 / 3054 秒 = 一秒25格

即係話HBO GO版係用一秒25格既格式去播放
HBO GO轉片既令每格格數改變
一轉就令到一秒多左格,
但唔代表會失去果格畫面, 只係將佢塞去上一秒
久而久次, 就相差左2分10秒
所以其實都係快左少少姐, 睇落都唔係好覺
總之每格FRAME播齊俾你,
內容==講過好多次, 係UNCUT的...有露點就唔係啦...
冇多冇少.

死左邊個寫A song of ice and fire肥sam=肥George

鋪排左8季既night king比個靚妹用刀仔一野吉死就係神作？？

唔係好明點解Arya Stark可以突然沖出黎刺殺夜王?
究竟係邊度彈出黎?

熄燈睇啦好心

今集全fan service
有Jaime都睇到燥

痴撚線 d主要角色好似神功護體咁
明明影住jaime brienne greyworm好幾次比成堆屍準備分屍 以為898 點知十分鐘後又見返佢地仲打緊
無限loop

咁樣寫已經好好啦吓嘛, 唔明有咩好屌
一開始個計劃已經係引NIGHT KING入去BRAN嗰度殺咗佢, 殺咗佢就成隊DEAD收皮
而家個計劃咪完美實行, 只係執行嗰個換咗係劇中人唔知佢咁勁嘅ARYA
就係由一開始個個都知NIGHT KING屈機先要用呢招, 本身以為用龍燒得死佢點知都係唔得
話兒戲就更加搞笑, 呢幾季已經講到明DEAD畀dragonglass一篤就死㗎啦, 根本由頭到尾都冇可能夠抽, 只係搏緊呢個機會,

天巴

要置頂

一定

打開機都知 直衝要重甲騎兵 先夠大衝撞力撞
又或者學魔戒咁打側衝入去
然而 dothraki ----> --->

救命 night king見係個小朋友 輕敵輸
前面都有鋪到night king 唔靠卒仔自己打人 根本係arya stark 熟悉自己地方先去到nk附近 你話劇情普通 ok
認真未至於垃圾

I am inevitable

女巫話You will shut many eyes forever... Brown eyes, Green eyes, BLUE eyes...

因為時間唔夠加上根本冇可行方法對抗倒army of the dead
就算有咩戰術對面一湧埋嚟都係冇用
唯一策略就係引night king埋bran度偷襲殺咗佢

劇透曬

預左jamie一定唔會死，如果唔係下集講返cersei會冇哂張力

但都解釋唔到邊度彈出黎?

雖然今集係長但好似冇乜內容
Theon明明可以唔洗死，最後自己衝埋去唔知做乜9
同埋佢地要保護好似係最重要嘅Bran，但竟然淨係比得啲箭佢地
最易死企前線個堆又冇事dllm

到底睇緊game of thrones定睇緊鐵探
臨尾D slow mo好造作

其實我覺得拍出黎都ok
係緊張刺激ge
最尾配合音樂係悲壯ge

都唔係打仗，死左都會復活既

咁你想點啊？Jon Snow對住夜王叫蝦咪蝦咪哈出龜波氣功？
成套劇有邊一個章節係按情理出牌？
第一季主角Ed Stark咪又係一下俾人斬咗個頭落黎

jaime同cersei重遇

屌 紅袍女死全家 （....?

要番工放工先番到屋企睇
其本上全場我都好緊張，又唔知邊個邊個會唔會死，啲屍又多，原本mel啲火好光咁成隊戰線衝埋去，到到火光啲啲都見唔到，都已經好絕望，其本上大半場都係度諗緊：吓？真係贏到？
所以以個氣氛黎講我覺得真係做得好好，真係會令你覺得好絕望，我全程都係O住嘴睇

不過，以劇情黎講，有幾個位真心想吐糟
1. NK搞咗咁多季，今集仲要型住出場，燒都唔撚死，究竟佢要摧毀人類harddisk嘅原因係咩呢？冇人知。
2. NK俾arya刺殺果下瞬間變柒頭，反應慢到呢.....係咪當觀眾傻的嗎
3. Bran反白眼做乜鳩呢？究竟睇啲乜呢？又係冇人知。
4. Johnsnow今集嘅存在意義係乜呢？我真係睇唔透。

希望黎緊3集可以補完番少少啲人設，否則真係浪費晒之前鋪過晒嘅嘢

唉，又要等一個星期

仆街 由s1行撚到s8終於到終點 唔洗幾秒俾人後面一野插撚死

叫Jon或者其他人去格劍咪即係去送死，到時輸又俾人屌on9，贏又俾人屌唔合理。Arya 有可能係全場咁多個單挑最勁嗰個 ，連Brienne都挑得贏，佢去暗殺反而係最合理同最有效率

笑左行左8個SEASON

Bran除左反白眼 成日扮看透世事之外
佢對個戰局有過啲咩貢獻

唔係點殺? 人地個戰術就係引佢埋佢偷襲殺
正面打根本冇可能打得贏, 如果龍母燒鳩死咗night king咪又係比人屌

上集已經講咗bran手有NK整嘅記號，呢啲換面皮都扮唔到喇掛，況且要扮就要bran塊面皮喎

今集NK叫醒啲屍 已經話比你知 佢唔想單挑JON

明明熄燈睇好正常, 氣氛超好
D人就屌黑媽媽, on9
如果唔係黑媽媽d騎兵死/點火/ARYA避嚟避去都唔會咁好氣氛

I will be back!

有冇人覺得今集有兩個位好似重覆左咁
1. 兩條龍飛上天係月光下果幕出現左兩次
2. jon snow比藍龍噴火果幕又好似出現左兩次咁

導演: 你地當jon snow 係主角，被選中ge 人呀?
我就係要佢行行企企，這就是GOT

如果成套劇剩係得呢集就係好睇既
不過而家屌緊既係佢自己用左前七季build up既所有野
一次過拋諸腦後囉
就好比marvel一直build up Thanos要儲齊d石
然後殺左一半人 個故事先好睇
但而家情況就好比佢未儲齊石就一野比個同佢無交集過既角色一野隊死左
end game講avengers打返loki~咁樣

上集有提 如果bran唔9坐 nk唔會現身
但nk現身之後要點做呢? 班角色掛住reunion....

引nk囉仲想點

火舞黃沙

1. 一個搵緊nk，一個nk 已閃
2. jon snow 彈出彈入

佢嘅作用咪就係引NK埋身

我都同意

對住咁壓倒地數量
都唔諗下方法減人戰力
有戰術頭腦+經驗個Tyrion落左地牢

你係咪ON9
Arya又唔係鋪排左8季?
講佢一出世已經唔鍾意女仔野
鍾意刀劍
Faceless Men 學暗殺

引佢上床分散佢注意力

如何才算打敗夜王
1)你不可以偷襲，
2)要與夜王正面對決，千日戰爭才可分勝負
以下開放補充

其實唔係唔可以俾Arya 殺NK，問題係個一幕就係一嘢跳入嚟，一個技倆就KO咗NK，俾人感覺好趕收工。
上面既巴打都有講到，邊有可能放Dothraki 係前排衝，衝向一個前方未明既方向，之後又無接住有其他軍事行動連住班騎兵。要理解到Dothraki 死咗之後可以俾夜王變成WW。

我一直討論緊劇情
邊個拉埋劇外野黎講 大家有目共睹啦

證明 連登仔 is a better writer than d&d

今集應該用返電視睇hbo先睇得清楚

玻璃心吉一野

一開始就送晒班騎兵去死最慳budget

NK = 強國人

1咪講過殺左harddisk, 人類無曬記憶就同d屍一樣行屍走肉

2 Arya全套劇屬於暗殺技能第一嘛，

3 Agree

4 Jon永遠係負責連繫好所有野，唔係負責最後收尾個人。上次私生子之戰其實都係靠sansa班救兵完場。

條龍噴咁大團冰火都可以無一次中佢
畀屍圍又可以無事
簡直係神功護體

到底拋諸腦後咗啲乜
army of the dead有幾屈睇唔睇倒? 睇倒
D人有幾絕望睇唔睇倒? 睇倒
the dead弱點係咩又一早話咗你知
對付佢嘅戰術係點又一早話咗你知
由wall以北殺到落嚟winterfell殺到佢冚家剷咁制都仲唔夠
唔通真係要結局睇NK統治世界咩

ser friendzone 波都未掂過就死

人地練左咁多季做刺客，佢根本最有資格殺nk
第一集問gendry啲喪屍係點，整武器
見返jon嗰陣jon都無反應
今集有埋圖書館嗰幕俾你睇佢點潛行避喪屍
nk仲要分左心殺bran,arya成功真係好合理
根本單打無可能揪得贏nk
其實無書跟又要趕住埋尾，而家咁樣收已經好好

assassin 殺人要通知? 決鬥嗎

3)不正面對決 要好有智慧 唔比用魔法 要智力

你諗清楚先出聲啦
幾時講過夜王多餘呀
但今套劇重點就係權力遊戲 夜王係成個故事既其中一大part
而依一part亦花費左好多集去講
唯一快既就係死得快
而死得快一直都係got style
其餘既戰前鋪陳 戰場內容 都交代得好清楚
問題係如果你想質疑換手一野搞惦
咁你諗返有邊個死唔係一下就玩完

Who the hell is gonna clean up all those corpses?

根本唔放佢在眼內

可以整MEME

1萬對1百萬大軍(比喻)可以有咩方法減人戰力
仲要係中世紀, 做守城嗰個, 已經排晒火欄減慢對方啦
只係對面數量屈機根本點都冇得打
Sansa都講, Tyrion嗰啲所謂計仔根本冇用, 都係得死路一條

arya 把刀

話時話隻鬼龍噴果啲藍色野係藍炎定係冰

jon 負責製造戰爭
第7季北上送條龍俾nk 可以整冧長城引發great war

同樣表達ARMY OF THE DEAD
我覺得HARDHOME 正好多

點解套劇重點係權力遊戲？

鳩估：覺得cersi會被插dragon glass 變night queen 再次製造喪屍大軍打今季第三場epic battle

係莞式冰火

Sansa同tyrion係地窟咁樣仲以為會有kiss好彩冇

其實大家覺得Night King點死先合理呢？

我又想講 其實GOT入面嘅角色
有一大半嘅死都係預計唔到
eg Ed Stark Red Wedding Joffrey etc
不為觀眾服務 呢個先係GOT引人入勝嘅地方

隻狗仔未死

你個名

你應該無睇明我講乜
係一個咁既場景咁多WW同高級既WW，突然間話佢可以埋身，欠說服力
用你既Assassin殺人要通知做萬能key，不如今集一開始就殺NK啦，仲打乜?

威左7季既white walker就係呢集內一野全軍覆沒講緊成條線係完全完結左之前係威係勢，咪又係比條靚妹一野隊死

當然啦, 因為hardhome可以真係打到人類死晒, 梗係更加絕望
但係而家要寫到人類贏, D角色又唔可以死晒, 咪唯有比D主角威能佢地, 好似打極唔死咁

其實由arya 學刺殺，many face God，龍晶一插即死 既setting，我相信本身肥佬係plan arya 殺NK的，只係最後一下俾多少少畫面說服觀眾arya 點埋NM身會好d 囉。

根本點都冇得打又擺哂D兵出黎
一開波送人一隊騎兵
打左幾十分鐘先用火
Mel唔黎連火刀都唔識用
如果要dumb down哂d角色智力先表達到ww有幾屈機嘅就寫得唔好啦

梗係由預言中既王子jon單對單同佢打返場，打到佢投降再不殺放過佢，大家一齊bbq落去搶返王位

有人可以答下棕同綠係邊個?

上面有圖

好明顯係扭橋 絕望中比d 驚喜

1. 其實就係唔係好明點解要將全人類wipe out變晒屍

2. 暗殺技能高到好誇張，潛入咗都冇人知，NK面對面都反應唔切

啱啱返睇完
頭15分鐘係講white walker
咁之後嗰45分鐘呢
未講權鬥囉

Mel唔黎既話多狗就得把無火彎刀打好撚慘

成集製造既氣氛幾逼人 好有感染力
亦都呼應左好多之前既伏筆
呢集我收貨
btw 其實大家係咪對呢集有過大既期望?

但明顯想拉埋呢兩個 係就爽

去到最後JON避龍果度 真心仲估緊JON飛把劍入去插撚死NK 點知係落下攻擊

btw 當sansa話佢哋無可能時，tyrion有反問點解唔得，唔通tyrion真係想一齊？
跟住missandei 插咀話無龍母嘅話個個都要死，人哋都無話唔appreciate 龍母

咪就係咁殺嗰個先係學咗咁多季暗殺嘅ARYA
因為其他人根本隱藏唔倒氣息埋唔倒身
本身都係諗住引佢過去用龍收佢皮, 點知龍都搞佢唔掂

睇劇情分佈 睇內容結構 睇邊part仔細 睇邊part佔時多

如果係wight 撲出黎殺nk
殺完之後除底面具原來係arya
會神好多 同合理到點解其實white walker 唔覺

其實就係想佢多少少畫面或者舖排
唔係話唔俾Arya殺人
唔係下下就話刺客要通知先殺人
呢下交代得唔係突然而係好趕

知唔知邊度搵到會播got嘅餐廳？
成班人一齊睇high好多

可能睇完Endgame
對呢到既Endgame有特別期望

1 children of forest班精靈就係整呀night king出黎報復人類嘛

咁佢成日反白眼做乜

usa

得啦得啦 唔岩你心水就唔好拍 前面人地拍得好既你就唔理 死捉住一幕你唔岩心水黎講

頭20分鐘D大場面戰爭, 雖然係幾震憾但拍到都睇唔清係做緊咩
其實Arya唔係咁收尾, 應該今集就可以結局
根本就無人夠NK打, 個個都已經係絕望既位置等死
Arya真係0秒出手救全家

lkf有間意大利餐廳有，今晚去嗌到傻左

新po